靈性外星宇宙神秘學討論區(2)

靈性係一件在社會不太注重嘅事情，大多數人只談科技，只談政治，但不談每一個人嘅內在。所以呢個post會講下靈性同覺醒。

外星宇宙嘅資料量非常龐大，什至好難相信，因為會衝擊每一個人嘅價值觀。呢個post會同大家講下外星宇宙。

注意：
1) 每一個人都有自己嘅一套，但唔代表一定正確，所以唔好盲目相信每一個人嘅資料。
2)呢個post含有大量衝擊價值觀嘅資料，如果唔相信可以按下負評並離開。
3)某啲topic有機會沒有証據，但大家都可以當故事聽，自己選擇是否相信。

上post講到：
1)小灰人同蜥蜴灰人分別
2)時間非線性，就如電線可直可曲可重疊
3)冥想
4)出體
5)巴絲發夢體驗
6)小量古文明

有用資料
1)揭露宇宙
2)賽斯書

post(1) link：

笑死

港巴

想知多啲古文明
由細到大去圖書館都忍唔住係咁睇個啲書

留名一身蟻

灰人有分幾type，原生灰人係機械族，無情感，無生殖能力，有小灰人大灰人，有唔同顏色，白灰等。佢地係係幫地球人推前文明，亦幫地球提高維度。
的確有灰人會害人，果啲其實係混種灰人，再正確啲講唔屬於灰人type，而係由其他種族經人類混合出嚟嘅產物，會成長。

其實你有無諗過你靈魂係蜥蜴人個邊？

小弟追完第一個post，
終於可以新post留名

我對呢個post既一切都有興趣，可惜無經驗

黑絲巴

我都對古文明好有興趣
不過網上好多資料，有時都唔知點分真同假，所以我無乜點睇過太多資料。

黑絲巴打有無考究過自己嘅前世？
有啲好奇

岩岩睇左個人類圖，其實佢係講緊起始setting定係當下情況？

你一開始個setting

出世setting

起始

你已有第一個留名經驗

我都係好有興趣，不過都係以前睇書睇返黎。
反而上網果d，可能我自己偏見，覺得唔係太可信，無咩點睇。

絲打有興趣可以睇下上帝的指紋，幾好睇。

其實又唔係鬥經驗，只不過有人記夢叻d, 有人識出體，有人冥想又可以睇到好多野。你話無經驗，可能你靈魂係你瞓覺果陣做左好多野，只係你無印象咋。或者你可能係真實到搵多d資料support, 或者糾正囉

當下都有其他野影響你，所以每一日嘅人類圖都有少少變化，但總括差唔多。

多謝誠巴推介書，等我睇完薩滿就開新書

咁其實識掌控人生既話睇黎仲有無意思

靈魂出世前88日既設定同你出世一刻既情況，加埋就係真實既你。

點解係88日
Btw thanks

雖然話每一刻都有自由意志 ，但靈魂自由意識未必相同，我都搵人解過，的確準過最新簫息，話我有大部分人生會接觸宇宙。

人類圖係幫人了解業力、因果，限制等等，係用黎搵返「自己」。咁當然如果覺醒晒，可以掌握自由意志，咁的確唔需要再去睇，但人類圖其中一個重要既mindset 係人同人，人同環境之間會互相影響，所以就算覺醒晒，斷晒業，亦都會有機會返返去日常既輪迴。

88日係大約既日子，其實係講緊星盤既度數。至於點解係88度/88日，或者你試下通靈問下Ra

當然你都可以上網或者睇書搵「資料」。

明白 我無理解錯既話張圖只係一個reminder去幫助修行？返去日常輪迴（現實生活）繼續用方法處理人與人之間既野就ok?

有諗過，但係的話會點..??無知一問
但我又咁諗，
我個人正能量爆登，無乜負面同無害人之心，
同佢地好似有少少出入咁喎

巴打你好勁，真係識得解釋，唔係得個講。

我成日都好想，但我唔識點研究

我都睇過人類圖，原來我本身個設定有條通靈通道，同埋天生會容易接收到呢d訊息。

幫我睇果個fd好勁ga，佢又識占星又識人類圖，原來有一條結婚通道，係你同你另一半如果加埋合圖一人有一半果條通道就會結到婚。我同我老公又真係一人有一半喎。

分析下你自己啲資料有無唔小心害到人咪得
例如叫啲巴打唔好再亂鳩上網聽冥想音樂個類

做下冥想，或者做前世催眠，但勁貴。

等我quote返上個post我啲所謂"夢"定係"訊息"先..
怕有人無睇我又想多啲人睇

youtube果啲真係

唔洗啦 有心嘅就會自己去睇 我已經放左link

上次去左心智控制中心果段咪就係youtube聲稱幫人開松果體嘅音樂囉。

人類圖既工具就係到，至於點用就睇你個人修為。而人類圖唔係叫你跟住個圖黎活，而係點樣跳出呢d日常既制約，佢有樣野叫輪迴十字，呢個唔係人生使命，而係日常最大既矛盾同輪迴。

而我記得巴打你係post 1講過下對覺醒同業力既理解，相信你都有自己既一套，我都唔需要comment 你點處理人際關係或共業。

因為上post有巴打講話睇完頭痛 我都係

我試過睇完喵巴個出體post，
之後上youtube聽啲出體入音，
一聽真係feel到好勁嘅能量，
好似star wars隻千歲鷹入超空間嗰啲feel
但之後好似就block左令我出唔到體咁，
唔知係咪有野保護我定乜

題外話，
以前細個一直都好負面，係負到極嗰啲，
但唔知點解，因為我由細到大都成日一個人時就會自語自語，
嗰時細個唔開心會知身邊好似有"人"陪住我咁，
跟住我一對空氣講我有唔開心，多謝你地陪我，
跟住全身就會好似打冷震定起雞皮咁，
跟住feel到好warm好relax好開心咁，
當然，我都唔排除呢啲係我心理令我好左

係咪代表我啲畫功勁

我之前成日冥想上阿卡西睇前世，佢話當個靈魂ready 就會睇到。而家我用眼就睇到我同對方既前世關係係咩，天使話因為我個意識好易去左第到，所以咁易睇到因果。

或者你試下冥想先。

藝術家

留名追pist

Thanks 靠你幫人睇圖普渡下眾生了

尋晚發夢睇緊啲好似關於宇宙既野，有啲線發下發下
屌跟住隻貓踩鳩我塊臉斷左線

但換過話講
先假設全部蜥蜴人係負面極性既生命體
咁佢搵一個負面既人 幫佢傳訊息 唔係容易過搵一個正面既人 幫佢share咩

會唔會係你有d陰暗面 潛意識既野 你唔知

純9up 而且 轉陣營並唔係無可能
你唔好放係心

Block 出體應該係你自我/天使既意思，佢地做既野都係基於保護你。或者到某一日你ready 返可以出返體，唔洗心急。

咁你應該係同到自己內心相處，我以前每次崩潰都會覺得有人陪住我。建議你花多d時間去理解你內在，感受多d內在情緒。

唔好咁講，每個人都會影響身邊既人。 我做到既可能只係比返個方向佢地尋找內在。

應該主力唔關光暗事，仲要睇埋佢適唔適合做通道同埋易相信。

妖巴你平時多唔多睇外星資料？

咁我quote返＃
巴絲們有興趣去返上一個post睇

#863 2014年預知夢被告知2016年嘅尼斯恐襲
#868 懷疑被擄拐過
#870 訊息－月球建築（#894有新補圖）
#871 西貢見UFO
#874 有關保加利亞嘅尋找人類起源神秘事件（可回帶MJ13 EP016），同我自己10幾年前發生過一啲事勿合
#878 訊息 － 我第一次見到蜥蜴人 （#949有少少分析補圖）
#881 訊息 － 蜥蜴人告知香港UFO出入口
#885 訊息 － 蜥蜴人介輕輕紹自己種族
#888 訊息 － 蜥蜴人點樣奴化人類同控制心智
#891 訊息 － 蜥蜴人介紹佢地嘅嘅科技，係可以用於建築技科上，同時可作武器
#892 訊息 － 有關近年有美軍押介外星人事件
#893 我見到一篇article講外星野，見到入邊同我夢中見到嘅UFO一樣，而隻外星人係我上年自己創作時畫出來
#895#896#897#898#901#902 英國旅行疑被監察，當中遇見英國國安局人，仲有好多
#906 2015年到cwb apple store被美國加洲總部hack入我部機，manager都未見過呢個情況
#911 訊息 － 少少奇遇
#913 訊息 － 遇到一個人，被帶到過去，醒左發現呢個人原來同obama（當時叫barry）嘅人去過火星

以上紅色我希望大家都睇一睇，
而紅粗字嗰啲係我覺得最爆嘅，
當中好多都有圖係我自己畫返出來，但都畫得好好架啦
大家有咩可以再問我，答到盡量答

以前成日睇，但出來做野就少左睇，
我諗無睇3,4年，
而家開始睇返

你咁講，有時都覺內心好似有另一個個自己咁，
例如做左啲比較過火嘅野，
內心會係咁問自己發生咩事，之後好快冷靜左咁睇到自己有咩唔岩

點樣正確冥想...?
就咁合埋眼，然後清心靜心？

我有睇晒既，但我都留意到你其實係驚同不安架喎。有無諗過點解？

因為我覺得恐懼係一個好直接好純粹既反射，唔可以忽略呢個情緒。

其實我見好多資料都話獵戶座嘅外星種族係對人類有害 包括控制人類心智，引起戰爭，操控金融系統，主導政府，隱瞞真相等，當中有啲野同你講嘅都好似，你覺得佢地係咪負面地影響人類？

什至我睇到你畫果啲相，唔覺得恐怖，但又會頭痛同個心唔舒服，好似有種見鬼嘅感覺。

驚呢個問題，我有諗返，
呢種感覺我覺得係第一次接觸到嗰陣係有種"對於未知而恐懼"，
例如我第一次見蜥蜴人，因為我以前睇開啲外星人知佢係奸，
所以自然會驚，
但之後就無
過後再見同發生都再無咁嘅感覺，
至於不安，就係蜥蜴人比我知點控制人心智，
因為我覺得好多人原來會喺訓左覺嘅時候比人搞，
我唔知可以點幫大家，有種比人"強姦"咁嘅不安

呢個我答你唔到，
但至少同我接觸嘅唔係壞，
佢係想人類知道更多嗰type
但唔係一下爆哂出來嗰批，你有睇揭露宇宙你明白的

想問人類圖係咪上果個人類圖學院input 資料就得？準嗎

人類圖 可以係邊到睇同分析？

我唔敢講係咪split self, 不過人係有好多面既，不過肯自省既人唔多。如果成日覺得好似有人陪住你去挨過孤獨寂寞的話，「果個人」亦可能係你高我。

同埋有樣野我唔知關唔關事，
定係人腦嘅bug來，
我由細到大，好多野都記憶好清楚同好深，
但唔知點解，再遇返時就會知原來我一直記錯，
但我好肯定我無睇錯，
舉個例：
我某日睇戲，記得個畫面係咁的

但再睇返，實制係咁的

我問過啲dr.，佢地話可能係我地人腦細胞嘅記憶錯亂，
ok，我都覺有咁嘅可能，
但到時間地點人物，我都有出現過誤差，
近一兩年更多，
例如我同A嘅對話，
過左某段時間講返，A會話無同佢講過，話我係同B講完再陳述比佢聽，
sorry 1999

簡單講，一個小型曼德拉效應存在我生活入邊，
而唔係sex in the city呢啲咁大型嘅事，
係我生活鎖碎事

覺得你真係好勁
我自己冥想 乜野都無
得堆雜念
可能我既人類圖...

希望佢係高我...
我有諗過佢試過用唔同面恐比訊息我，
我嫲死後有段時間成日夢見我爺（但我未出世我爺就死左）
佢同我講我老豆細個一啲事，
我醒左問返我老豆，佢靜左一陣，然後話真有其事
點解我覺得佢唔係真我爺？
因為佢有一次提我：
你要知道，呢個世界有啲人你幫到就一定要幫

我爺生前係一個法力好高強幫人捉鬼同用法術救人嘅道士，問米鋪佢一入去，人地都會比封利事佢話"你喺到我請唔到上來"咁叫佢走

其實控制人心智令到人提早end game對我黎講無乜所謂，即係好似不斷製造意外令啲人覺醒以後要睇路咁解，反正佢下一世又係平平安安直到佢學識戰勝一切搵返自我 講真你都無咩好驚，信念好似鐵打咁堅定就無乜特別野發生，學下接受一切降臨係自己身上既事，戰勝對未知既恐懼

好多巴打都有教過下大家點冥想，上個post都有講過。
而我自己個姿勢係盤坐，兩隻手打開放膝頭，用腹式呼吸。
我多數冥想前會set 個intention, 好多時候係清下脈輪，清空下雜諗。同埋我會熄電視熄電腦，手機放開一二邊。

當然仲有好多事佢都同左我講，
但同屋企人有關唔方便喺到講，
我都問過屋企人，
不某而合，
例如我有屋企人出世時因為係7星仔，出世時己死，
但其後有人救返，但靈魂唔再係本身嗰個，
所以長大後比較難教

你呀爺做乜無啦啦捉鳩佢地
講下數傳下教咪算，嚇親啲鬼
以後邊度鬧鬼咪索性擺佢張相鎮宅

補充一個好緊要，
係我會有時諗下野，
突然唔記得左諗緊乜，
好似有人唔想我諗而sharp cut左咁，
舉例，
我諗緊點煮隻雞蛋，煎定點好呢？
....
...
..
.
我做乜好似想煮野？但我唔記得左
知唔記得一啲野但唔知唔記得啲乜
just like this

去英文官網，張圖準既，但個分析師點解就係另一件事。Ra講過唔係信分析師，係信人類圖。

上網整左個人類圖唔識睇
我係顯示者 唔知咩意思

而家整埋先

因為嗰啲鬼想害人，令到某人個鸒變成藍藍地色，返哂白眼，
佢就幫嗰個人驅鬼，唔算真係捉嘅，
佢救返唔少人，
嗰個年代嗰個地方好多人都識佢..
連英國有大人物來都同佢握個手咁
唔講太多，再講自爆同爆埋屋企人

我都試過發夢見到祖先，佢地多數都用d史例黎同你講佢地係真果個。佢地多數偏向守護自己既子孫，不過佢叫你幫既未必係外星種族既，可能只係提醒你有能力者

其實呢類野驅走左佢又搵下一個宿主
有生之年幫唔晒
睇下你第日有無興趣去幫呢啲人找回身心自主權啦

我唔勁架，好多人都睇到架。
有d人係雜念比較多，慢慢來就得架啦。
人類圖只係幫你了解自己，唔好太過依賴人類圖黎活。

Google search: 人類圖顯示者
再search下紅黑連起左個啲線個兩個號碼代表你有咩天賦睇住先

留精不留痕

當然啦，呢個係我覺得我要係世上用多啲正能量幫身邊嘅人

妳咁單純小心被利用

出體音樂唔好亂聽，太多動機不明既人整出黎，潛意識植入左衰野都唔知

我真係幾單純
返工成日比人恰
另一半都咁講

好彩嗰次比人block左
跟住訓著左

搵一個正能量既令佢變邪，雙win局面

我完全明白呀 有唔少嘅外星種族都想加速揭露，而且每個族都係一樣米養百樣人。

對你嚟講梗係無所謂啦 因為學你咁講 你已經覺悟左 不過有好多人都睇唔開放唔低架，今世學唔到嘅野下世要再學，所以經歷應該都幾重要噢

認同啊，有時靈魂未ready 就真係未ready，唔係話放低就放低到。

同埋，就算覺醒到咩程度都好，生而為人最重要都係感受，每一個經歷對靈魂黎講都係重要的。

有冇巴絲可以幫手睇人類圖
呢排成日無啦啦有心驚一驚既感覺
同對好多事都冇安全感

留名
想傾多d關於靈氣呢樣野

成日都會屋企人朋友都會之前睇報紙教, 當你有呢個情況出現,就reverse去做前一樣做緊嘅野
e.g. 當你行出廳見到屋企人, 有啲好重要嘅野要講但係斷左片完全唔知自己想做乜, 就番入房重新出多次廳有助你'醒起'自己本身想做乜同諗乜

仲等緊誠實巴教我點樣連接高我
同有咩要注意

你個e.g.，呢個我覺得個個人都會咁，但我講嘅係例如我坐喺到唔郁咁諗緊野，通常都係臨訓前

lm

人類圖睇唔到你最近個心點解驚一驚架喎 你試下諗下驚一驚前發生左d咩？

呢啲能量其實可唔可以幫手醫一啲頑疾？例如一啲情緒病、過敏
點先知一個人夠唔夠靈性？

唔好意思，尋晚瞓死左。

講下連天使先啦，呢樣易過連高我。

首先都係冥想開罩，然後個人靜落黎，想像吸入白光嘅正能量，呼出灰色嘅負能量。然後你叫自己嘅守護天使黎，通常會感覺到温暖，然後你可以問下佢個名（不過未必個個肯講），留意下個天使嘅感覺，例如係男性定女性能量，叫佢俾份禮物你，你睇下果份會係咩，係真嘅應該會對應到一d你現實上嘅煩惱或者問題。

好重要一點係，啱啱開始最好日頭做，最好啱啱瞓醒，能量充足嘅時候做，慢慢你慣左果種連結，其實平時隨時都可以收到天使同你講咩。

至於連高我個過程同連天使差唔多，不過你嘅冥想狀態要再入深好多，要去到同宇宙有連結，觀想到你嘅意識已經同宇宙連為一體，呢個時候會有一種感動浮出黎，之後再叫你嘅高我出現。叫到就會自動響個心度彈d訊息出黎，都係問名啦，留意個能量嘅感覺。

不過如果連天使難度分係二，連高我嘅難度分係十。

因為個狀態要深入好多好多而你又要無瞓著。

都係果句，記得開罩，連到有任何唔對路嘅野，即刻諗破滅幻象，如果仲有唔舒服嘅感覺就想象宇宙白光由你頭頂入你心輪度，爆斷所有唔好嘅連結，再用白光清乾淨自己先好返黎現實。

想知啲乜？不過我只係完成初級

你地係邊睇揭露宇宙?
有冇link

情緒上既問題係對過去既野放唔低形成，有得醫

過敏就天生既，物質上無咩改變到，最多藥物控制下麻痺痛楚，更方便地生活，主要警誡你應該過得健康啲

臨老過唔到世好痛苦個啲就係俾天收 有機會反省下既話都得到解脫，完全失智無能力自理個啲就係培養下身邊人既慈悲同耐性

入面有

但睇完唔好信曬 我覺得
要自己思考下佢地講既野

司馬巴講得岩呀，因為始終已經90幾集，有啲都係幾年前嘅資料，搵自己有興趣嘅睇下，然後再慢慢消化，因為都幾爆下。

有冇巴打跟唐望個派玩法

能量可以。

靈氣嘅角度黎講，情緒病同過敏都係七輪力量唔平衡引致。

而過敏響另一方面睇有機會係情緒引致，例如自信心問題會引致甩皮同甩頭髮，另外有d對能量敏感嘅人，今年都會有d過敏反應出現，因為地球而家嘅能量係超勁，呢種就唯有等身體慣左個能量場先會好。

深層次d睇，情緒病可以由原生家庭而來，亦有機會係前世創傷帶來今世嘅課題，我明白係好折磨嘅，但都係一個令你克服自己同深入了解自己嘅機會。

好多靈性上有大突破嘅人其實都有經歷過情緒病。

之前睇過本書有講身體好多問題都係嚟自於人嘅情緒/性格，所以改變情緒可以改變啲物理性痴病，但唔記得左係邊本，入面講原因係因為情緒體，心智體同身體係分唔開，就好似啲人講用腦諗下用心諗下果啲咁。

至於過敏，我唔清楚你指嘅係情緒過敏定身體過敏。

然後到靈性，靈性係每一個人都有架，唔係啲咩超能力野，係天生嘅，但用唔用就另一回事。

希望可以幫到你

有無見過啲case係一個人無前世

係，無論咩資料都唔好信足，甚至通靈都係。我記得上個post 都有巴打講過偽通靈呢樣野。

每個人都有靈性嘅一面，無話夠定唔夠，只係每個人每一世都會將專注力放響唔同面向。

大家只係進度唔同，唔需要去諗夠唔夠，有人輪迴左三千世，有人輪迴左十世，程度有別，不過最後都係目的係學夠就返本源或者成為其他人嘅守護或高靈。

唔緊要呀 有巴打教路已經好感激
不過請問咩叫破滅幻象?
實際情況係點做?

補充一點，做到「色即是空、空即是色」個陣就可以任意改變物質結構 到時就唔肯定關唔關能量事，但同玩泥膠差唔多

巴打成左佛，係咪已經可以改變粒子排序同物質結構？

我係由細到大對好多事情都好冇安全感
即使同自己講冇事既，但個份不安都會令我好顫顫驚驚
而呢排係冇啦啦，臨瞓前都可以個心震一震
成個人好不安咁

想傾咩

成唔成佛都好 係3d咪係要反工食飯
普通人咋嘛

巴打 既情緒病 係唔開心？ 個人負面？
定有野令到你有情緒病？

過敏 其實都算係7輪不平衡所致

有~你想傾啲咩？

To 有能力的巴打們
有個有趣問題
前幾日離開過香港
因緣際會得到左件禮物
可惜用唔着
有無興趣研究下發生左咩事？

Ps有小小危險

岩呀 一係食陽光囉 落雨咪煮飯食
要憑空整舊食物都黎都要收集特定能量啦
你話好似外星人咁整個迷你蟲洞變走舊野就話姐
我講既例子只係你可以做到肉體穿過物件姐

我無能力 但有無得知係咩事？

其實我有小小嚴重的主婦手同濕疹 隻手掂水都會爛 已經爛到無曬手指紋
但係冥想2個月好反左 我而家可以徒手洗小量碗
所以無野係無可能 但你決心要大

如果你想睇恐懼係咩地方，快d既方法係睇星盤。你可以睇下你星盤入面有咩星落左去冥王星，土星同月亮，而佢地又落左係咩宮。第八宮，第十二宮同第三宮都可以留意下。

巴打整出嚟嘅食物係好似平時啲野食咁？

我都識人冥想醫好左濕疹。不過巴打你兩個月就搞掂都算快喎，你係咪都日日冥想架？

實際情況就係諗呢四隻字 ，你發惡夢都可以諗破滅幻象就會破到ga，堅有用。

等聽故

我都無能力， 有無得知埋一份？

發惡夢都得
近排我都成日發夢 訓得唔係幾好 試下先

我都係啱啱上完初級 所以好多疑惑
想知點知道自己係咪真係用到靈氣
其實係驚自己唔係一個靈性高嘅人用唔到靈氣
雖然導師講每個人都可以運用

如果你唔信你可以/有能力/值得睇到
你就唔會睇到

巴打每日冥想幾耐？
我都有少少濕疹問題

巴打，我無上過都可以話你知靈性無分高低，而係努力。比啲信心自己，連導師都咁講，你梗係信啦。

多謝你 岩岩睇我天蠍座係冥王星
水瓶係土星 第八宮
雙魚係月亮
我冇第十二宮

Just come n see n feel :-)

其實老師幫你開通左就會用到
分兩種人
1.老師開通時 見到顏色 ，同埋隻手有能量
2.老師開通時 無特別，手同平時一樣

第二種人通常就會諗 我係唔係無天份
其實我老師講過 每個人開通既反應都唔同 但係開通後都會用到

至於絲打 你自己做多啲練習 慢慢就ok

唔知有冇能力，但can i try try？

我信，不過對自己嘅能力有懷疑

咩都睇唔到

每個人都有十二個宮架，你無行星入去果個宮，就睇返宮頭。
其實睇星盤要成個盤咁睇，不過簡單咁講啦，你既月亮雙魚會令你放大左某d感覺（包括受害者既感覺），所以有時會沉溺左係自己個世界到。而你水瓶果個位會引你去思考關於禁忌，死亡，深層恐懼呢d

有兩位巴絲睇緊？ 不如講黎聽下？

日日冥想 廢青無野做
時間順其自然 時間會自然慢慢長

我都睇唔到， 港巴我地等聽

我係第一種，望到有顏色
然後對手不停噴寒氣
但過左嗰日之後就無咩特別感覺
幫自己做治療感覺唔到熱
摸頭頂亦都無特別感覺

唔該哂

係咪因為習慣左？

喺邊睇

麻煩睇完留下comment thanks

我無呢方面既需要
用錢買到既野我做咩晒心機去整舊野出黎娛樂自己？

除非好似外星人咁傳遞啲訊息，叫你整舊地球無既科技野出黎幫助下大家就話樂意幫下手收集原料 呢啲先係相對比較有貢獻既行為
黑絲你試下叫佢地直接啲教你開蟲洞方便運輸原材料，整佢地成日俾你睇既科技設備啦

訓個晏覺睇下有無緣見到先

留

應該唔會掛

但如果要整係點整？靠能量？定係要靠咒？有無得share個程序比我地知？

死啦我成日係YouTube 是但聽d chakra third eye music
會唔會有d咩音樂可以推介下 可以幫助冥想呀搵靈性呀出體咁樣
因為我已經嘗試左好耐 都係冇感覺到任何野
定係因為我太focus係呢樣野度反而冇乜感覺呢

講笑咁講咋巴打
整左件反重力裝置出黎仲得掂

你問下黑絲，我無實際接觸過呢舊野
程序既野佢比我熟悉

Mini size既應該唔會好大鑊既 一係用地球現有個啲蟲洞囉，佢都大概知邊度有啦

最好就零音樂，自己乖乖地坐/攤係度清下自己啲負能量就會明心見性

我唔係問果個蟲洞呀 而係整食物/改變結構，對呢方面有興趣，睇電影睇得多，但唔知點做。

一般人見得到？想睇下

係囉，好似穿過物件果d咁

我跟佢本書學夢中睇手
你講佢啲巫術？

無可能造到出來啦
認真，我諗美軍都要有外星人幫先造到，
淨係其中一樣已經講緊微型洞／蟲洞，
係關時間同空間改變物質，
比起費城實驗勁咁多倍

Thanks 其實我係借朋友account 如果睇完話聲我知 唔好淨係冷笑兩聲 我都想知點解今次失左控 同埋奉勸大家無事唔好亂收野 如果港巴想contact 可以留telegram 有幾位想入不過比我隔左"

Ps I don't hv lihkg acc

唔只，仲可以用來搬野，
又或姐開山擗石，一下就可以整平個地方

要學睇左眼睇左手 右眼睇右手

唔明白，咩失左控？

好似xmen范冰冰咁，個微型黑洞／蟲洞係可以投射出來，而且位置好準，我上個post畫嗰個過程可以話同我眼見100% match 真實度

我低能既都想知咩禮物

咩禮物?
小煙?魔鬼草?

想知達到"看見"係咪好難

如果係講緊呢啲科技，其實tesla已經被指整左

首先你要有感覺。（其實我冇乜）
但有啲人又好有感覺，我估都要慢慢學感受。

去邊度睇？相？

夢入面唔難 現實近乎不可能

用你既感知

我見到嗰個原理同啲我地喺電影睇到嘅會有啲唔同，
我貼多次出來

你會見到我圖中，係投射左3個出來，
跟住中間有度光咁樣貫穿左三個，
再扭曲空間

如果唔知自己出生時間 係咪就出唔到人類圖？

tesla果個好似係叫星門，可以去到外星，勁到不得了。

初級 上哂兩堂未？
無特別感覺唔緊要
試下幫朋友做下睇下有無感覺
到最後無都唔緊要
試下去光線暗既地方 睇下手掌有無白色煙

用12點試。

星門早幾幾千年前己經有，
世界上有好幾十個，
其中有個喺中東嗰啲唔知乜乜乜地方
你睇transformer2其實好似，
同埋john carter呢兩套戲都有講類似嘅野同地方，
美軍打仗其實都係為左呢啲古城，因為入邊其實就係星門，
可以比其他外星人喺呢到出來
真正嘅傳送門，
亦都係點解到奧巴馬年代都唔肯撤軍嘅原因

加問 ∼ 有無唐望bro想留telegram？

留名。
利申，搵老師睇過前世。
前兩世都係男人但今世係女人

點樣用泥醫濕疹？可唔可以講多啲？

因為Whitestalker巴打之前話成左佛
好想知多啲成左佛之後有啲咩神通
你宜家有啲咩能力？

我係生產者 試左唔同鐘數都係生產者

邊度有得睇？

sorry撈亂左星門同tesla果個

想問咩叫一分人

New age嘢既work shop

久唔久會搞，可以留意下

簡略地睇左人類圖，出奇地準
不過我都係抱半信半疑態度，始終對心理測驗呢d唔多信，因為有多少都係cold read，不過真心準
我有少少疑問，人類圖同我前世有無關？佢話我係顯示者，即係祭司之類，係咪話我前世可能係祭司？

洗唔洗比錢入場果d 有時like左d new age course既page，有d堂上，其實好想上，不過又真係affort未到

巨石陣 其中一個金字塔下面 好似叫波維利亞？嘅地底都有 敘利亞 非洲有一個森林 都係

即係好多野都一手搞掂 有錯勿屌

要比錢，大約500左右兩條問題。
但睇到邊一世就冇定。

仲有好多，非洲中東嗰啲多啲，
有啲仲未知喺邊

首先人類圖唔係心理測驗。
每個人行到今日呢步都同前世，業力有關。但顯示者唔係祭師，你係邊到搵到個咁既解說？

無所不能，但到時你唔會想係呢個世界，因為呢個世界已經冇野可以令你進步

求指教

絲打你有無咩小病痛，例如我就成日肩頸痛既，咁我做完有改善咪會知自己用到囉，唔一定要下下感受到佢既

不過亦都有d 方法練習能量感應既，你試下合掌想像同感受有能量來回兩掌之間，微微張開，感受能量在兩掌之間加強，拉開一段距離，感受呢團能量團，再微微擠壓佢，應該會有感覺。同埋脈輪要常清，感應先會好

用牌睇？

睇完以為你係話用泥敷濕疹

呢個就係搞到非洲咁差嘅原因 秘密政府唔想人知道有呢樣野 然後又透過戰爭整差果度嘅能量

唔好睇咁多台灣譯果d。佢地在行將某幾樣野神化放大黎做marketing，如果根據職業黎分，咁全球係咪得幾種職業先
題外話，Ra 都有講過人類唔係為工作而生存，而人類圖係用黎尋找內在。如果將人類圖用黎睇工作，我個人就唔建議囉。

有冇睇Credo Mutwa?好慘
前幾日又update左

唔知自己幾點出世...老母死都唔肯講
整唔到人類圖
可唔可以打返去醫院問

醫院好似要其他手續，你有無問你媽唔肯講既原因啊？
同埋可以用12pm黎做draw

好似話廿五國海軍打索馬里海盜果單野實際係喺也門守Stargate

話怕我亂睇相比人害
痴線，你估你個仔係李嘉誠咩

你係紅字巴打原來

無

朝早定夜晚？

我知係朝早

佢係一個而家90幾歲嘅黑人，
早喺1997定98年講有蜥蜴人會來侵襲人類，
而佢地部族幾百年來都知有一種木頭係可以殺死佢地，
但佢地就滲入左政府定乜乜乜等等，
大量歌伐樹木，又話工業又造紙等等各個理由，
實情係刪走哂呢啲木，
而早喺1997定98年都講過2012年世界有事會發生咁，
仲有好多好多，
前幾日話有人想控制哂啲黑人社會等等咁

其實真係有好多唔同嘅人都話蜥蜴人唔好 cobra corey等等。仲有啲軍方爆料話天龍人控制。

係，但我相信有分離份子，總有好人

有冇巴絲想telegram gp chat

黑絲真絲打來

男絲打

真絲

喺度傾仲好啦 唔洗搞到呢度靜哂
如果唔想俾cd rom睇可以用隱藏功能

巴打絲打可以講下點睇人類圖嗎？

咁又係，純粹因為返工好悶想live chat

可以的話 解說下我張得唔得

直接係google打人類圖
第一個就係

睇到能量係難架，都唔知要練幾多世

唔係，識人做到

好怕又成堆人類圖出黎

人類圖d 解說可以邊度睇？

如果你有心研究既，可以買書黎睇，最好睇英文版啦。
如果唔係你可以搵人幫你解圖。

無人詳解就無人問ga啦

人類圖區分的科學都解得幾好，各位巴絲可以去誠品睇。

係 得一兩句，就唔會有人以為呢到可以免費解圖，就唔會有人繼續問。

我地傾返靈性 同 古文明不如，或者其他外星人種族。

我有聽過小強星人 話果到d 小強好戰鬥力好變態

我平時殺好多小強，大碌

非生物，非動物植物，有點價值，非金屬，唔係太常見及見光，跟土有關，取自山上

我估係紫砂茶壺
(術數感應兩溝，起盤時間，20170412-2033，陽7局，戌將加戌)

但好似聽講地球都派左d 人去打小強呀

而且有人目擊小強星人係地球出沒，扮成地球人生活！

註，純粹練習，未必啱

嘩，聽到都已經好恐怖，如果佢地打地球就pk，見到都腳軟

講下天狼星。

天狼星人成日幫地球人起金字塔，今年一月左右我見到天狼b星大爆炸

後來知係因為果度打仗俾人攻擊。

有無巴絲收到同我一樣嘅訊息？

呢度有冇人識捉鬼？
可唔可以幫幫我，公司有鬼

屌 d腳有毛

我識法科師傅

原來你都有聽過 我都有聽過呢單野，但會唔會有機會係過去或者未來發生？因為時間非線性。

係咪即係其中一區俾人滅左？

有冇方法聯繫你？

當然啦，我信你，我都有聽過話蜥蜴人會變節，近期最多。你果位係幾時聯絡你？

有無特徵可以分到佢地點扮人 我好怕識飛既小強

好似係話因為維度問題？

你地收到天狠b星既msg, 會唔會你地係同佢地有連結？

我見我35-36通道開左
今年grad 係咪好大機會搵唔到工

天狼星b係咪起金字塔果班

唔知，我淨係係咁見到成個星大爆炸，果日仲要一合埋眼就見到，之後唔知點解超傷心狂喊

我有問高我果度而家點，佢話無事，叫我唔好太傷心，靈魂不滅

Btw，天狼星係我故鄉

你要咩聯繫方法 有公司地址可以直接問祖師爺有無得搞

應該a星同b星都有份黎地球起金字塔

Human design係講緊開波既setting 但人係有方法掌握自己命運 所以唔好咁驚啦

同埋你睇近野 不如開塔羅啦

再講多次，唔好比張圖局限左自己。

你知唔知金字塔係有咩用途？

當初天狼星點解會分左a同b？係咪真係因為維度/頻率唔一樣？

咁你有無感應a星而家咩環境？
咁天狠a b 星既種族又係點分架？

天狼a星同b星係因為要進行唔同維度嘅揚昇所以分裂左兩個星出黎。

而長遠黎講地球亦會向住呢個方向揚昇，不過係講緊幾萬年嘅時間。

其實天狼星人都係同樣係鳥族，即係身體有鳥類嘅dna，只係ab星嘅分別在於一個重視心靈發展，一個重視科技發展。

佢地都係宇宙聯盟嘅一分子，目的都係想幫助地球嘅文明同靈性發展。

起金字塔對地球有咩幫助？

我之前睇過有藍鳥星人，係咪者係都係天狼星既人？

咁感受能量呢？

用於集中能量 因為金字塔有能量聚集嘅效果

頭先話叫人睇咩禮物個巴打
我睇一睇就變左夢中夢依家先醒
唔知做乜q好似係關於時間既野黎

好多人都可以呀 撞鬼已經係其中一種

簡單講係佢係一個大型能量接收器，佢除左可以穩定能量令附近無天災之外，可以將能量傳俾土地，等d地球人易d種野維生。

仲有一個能力就係對準星門

以前睇d 節目，話金字塔係對住果時北斗七星位置起架

咁做有咩意義？咩用處？

對住d星係可以接收到果個星嘅能量。計嘅位置同角度精準到度到配合埋星體嘅運行週期。

不過詳情我唔知，呢d資料我睇唔明同本身對數學同星體我完全無概念，自膠先

自膠

你再無意識界限覺得呢啲野穿透唔到
你個身體就可以穿透物件
好多人教扭匙扭士巴拿都係訓練呢種能力
令你開始瓦解對物質係固體不可變既執著

同複製投術差唔多，抽左個dna，加入個母體/泥土（煉爐），生件野出黎/種植一樣，只係時間問題黎，加快個時間咪埋左個種子然後係佢成熟個刻用蟲洞傳送返出黎。

睇完講下準唔準 我覺得我個好準
我只係去google search返人類圖顯示者

我都搵人睇過 佢講到d我唔知嘅問題出黎囉

咁你練左幾耐先成功？

可能我太心急
或者做多d打坐冥想

仲有一堂
好，番去試下先

真係做到？

扭匙好似用左兩個鐘 先令到佢瞬間變泥沙咁玩
士巴拿就無係手未試過

想問你地見到嘅外星人係咩樣，一團光？
同埋如六感全通，有冇試過成個身體抽走過？

你講真眼？未試過

其實你係咩佛
扭匙佛

好地地扭黎做乜野
你都唔會見古代個陣啲佛日日玩泥沙啦

話說細個發脾氣個陣試過徒手扭爛白板

留名

咁巴打你係咩佛

學左靈性之後好難識女

比人覺得hea冇計畫，係因為我知道一切事情都有佢既帶來既好處

做所有選擇時都只睇feel,比人覺得我魯莽，係因為我知道feel係高我既指引

好想識條有學靈性既女

我諗仲用到掛？

做單身狗唔好咩

始終人都想有個伴

我記得係上年開始

認真問 你係咩佛

未去到佛陀咁可以肉身穿梭時空個種佛
一個有佛性（呢個post大家都有）、有部份所謂「神通」既人
由於廢事引人入黎批鬥話我用錯term，所以中性啲又唔會冒犯人黎講，就係一個覺悟既人

我只聽 hemisync

感受能量基本上開晒脈輪就得，咁當然有人敏感啲有人冇反應啦

巴打做youtuber玩扭野應該有得諗

我以前零感覺架，學左之後開始feel到，真係要慢慢黎冇得急

3D還3D，學完都要扮唔知，我係咁
如果唔係啲人會覺得你痴膠左線

識捉鬼果個麻煩你聯絡我
procreative75@yahoo.com.hk

我剩係會對同道中人先講靈性野

但有時d人見我做決定果陣咁魯莽 都會覺得我幾癲

出體King教唔少啦 唔洗特登開channel做一樣既野

觀塘巧明街萬年工業大廈1樓a

doll巴幫我問下祖師爺

咁岩身邊啲同學&朋友全部都係靈性特別高
靈性無咁高既就會由於你既慈愛同能力，就會好似好似啲傻貓貓咁聽你支笛

我地所講既野對人地黎講係一啲未接受到既事物，唔需要特別去說服別人，佢想聽啲咩就盡量用返佢既channel去回應人，有憤怒情況出現就一係離開一係就用愛去包容佢 人地想唔想聽你會sense到

即係好似我有個信耶既老母，用愛既語言去調解佢同佢老公之間既紛爭，之後加句「阿們」人地先唔會覺得「呀女又痴左線」 仲會讚返我係好孩子唔會再同老公鬧交

男人腳都有毛啦

突破盲點

好羨慕你有好多高靈性嘅朋友，好難得。
你用咩能力會令佢地聽你支笛？

我見過喎

絲打我 #199 分享左個方法去感受能量，你可以試下

同埋補充一點，最佳運用靈氣既狀態係"當下", 你冥想靜心觀察緊自己果種就係當下狀態，同宇宙頻率相同，所以會最運用到靈氣

喵巴原來咁近我

嘩，貼個地址都有能量，唔係講笑

多謝巴打指點

真係有？

LM

得閒飲茶

諗起gantz 呢套漫畫

佢用咩channel你就用返咩channel講靈性野
通常就係安慰別人為主，教佢點樣同理心諗下人難處，叫佢當自己做善事幫一幫人，之後呢啲人情緒就會緩和

返學方面啲人做project會no idea
咁你就做分派工作嗰位，再問下佢地仲有邊方面可以explore，再一齊幫幫手做（通常叫執手尾）
平時一有新功課/預知左有咩功課就即刻prepare唔好做deadline fighter，近deadline個段時間你先有空閒時間顧其他人，就算遇到freerider都唔緊要，學到野都係你自己，佢無認真讀書畢業個陣先會有報應話要返轉頭讀書

哇 祖師爺話唔係佢領域搞到的野

咁係鬼定妖定神定魔？

正解

開個結界/叫天使幫手頂住先唔得咩

試過啦，日日都頭赤

唔覺有，有問題d能量/光/氣場唔係咁走法，實有陰氣(負能量)透出來
如果本身有供奉神明就應該無問題，唔安心就去check下神壇同地主有無壞野有無爛有無裝香果d野順便執乾淨個神壇, 支卦就唔貼住啦，你有興趣先再貼啦

不過你都係問多一兩個去confirm is ok

我都係學過初級嫁咋，不過有同朋友研究
大家互相學習

我個圈子得我1個靈修

有興趣，請貼
咁你話個地址有能量係點解？

拿我就試過返暑期工個陣成間公司都係泰國陰牌
直頭係廁所撞埋鬼搞到我病左成個月
最後直接辭職走人
因為啲人堅持心術不正去供養呢啲能量就唔係你控制範圍

其實修行到有神通無理由會搞到你喎，你應該有天使同佛保護你ga？

除非你主動攻擊人，如果唔係一定無事ga喎。

我係去到公司某個位就會暈，所以先懷疑有野
但我又唔識呢啲野所以膽粗粗問下大家

分享下個小小既on9故事
上一個post我咪話我好驚學車，問巴打點樣保持正念既？雖然無人答
不過我今日學車果時，同架車傾左兩句先開車。我幫佢改左個名叫DOM，因為佢係重型車黎
我一直都覺得所有野都有靈性，就算佢無靈魂都好。所以我成日會同某d特定物件講野，尤其車
我同佢講，hello我想好好地學識點樣操控重型車。
DOM一開始果時比我既回覆就唔多客氣，不過傾多兩句之後又無乜野。
finally今日學車進度非常良好 同上兩次比完全兩回事。

我唔識d什麼傳心術，巴打們絕對可以當我FF或者發緊癲當我作個故仔算 我自己都唔知係咪只係我FF

我信

+1 全即係一 一即係全

只係感應，如果係吹水無中生有一定唔會有能量，如果係人流少無人活動，就會係靜同無流動，如果有野就有負能量等等
其實都係心性問題，當內心去到平靜時候，就能夠察覺內心及周圍事物的一舉一動

另外個盤其實係奇門，以前少人玩，係近幾年社運果邊自從爆左yuk man有請師傅執風水用奇門去決策，以及梁游用其方術取得議席，就多左人去認識奇門及其他玄學

陰牌係吸你精氣神/能量，你唔攪佢佢都會搵你，除非你正氣過佢或者行緊運

不來我睇漏左#199個回覆
呢度太多巴絲分享好野，獲益良多

sor 巴打本身以為你搞gag
不過我信嫁，有d 機器唔鬧得，要氹
又有d 人係特別同機器唔夾， 用親就出事， 我覺得當中係有d 我地未明既原理

我開車都試過有一兩日特別無運行，係咁做錯晒d 野，咁下次再上堂之前，我就冥想一陣平靜落黎，去想像自己學車果陣好有信心，四平八穩，當然順便可以作溫書咁用啦，出黎效果好好架，用係其他地方例如見工都一樣，我親身經歷係work

其實有好多專業人士，eg 名醫做手術都會用視覺想像去準備自己， 而當中其實可以係有冥想同意念創造既成份

鳩估: 西方或東北方，有機會有神壇供奉緊

感謝巴打先，咁我依家其實要點做？
請風水佬上去睇？

前個reply講左，有拜神的睇下d地主/神位有無野順便做埋清潔，記得做之前同佢地講聲，做完就睇你地需要使唔使上注香

再唔掂就要搵師傅睇啦

我以前未有嘛

好，感謝，返去度下咩位有啲乜先

來者不用問

講開又講，依家返pt間公司啲人好正氣，係間舖令人腰背胃都會痛，粒八卦黑曜石係咁幫手擋，上次爭啲搞到粒水晶收皮，為左啲貓至少有野食，我都係報最少工作時數去返工

機械亦都會有靈性，甚至靈魂的，我一直咁諗

小學個陣部電腦成日打柴（但啲配備好勁）
我會係咁摸部電腦話：「你乖啦你開機我請你食雞髀」佢就會著返

有樣野唔明，啲人成日話feel到有鬼就會暈，
我苊甘段時間開始就會咁，
但自從我話自己變左好正面之後，
到有野嘅地迫係會feel到，但唔會暈，
而去啲例如寶褔山或姐玄學院咁，
我會覺得好舒服好peaceful嘅能量，
有少少舒服到被包住嘅感覺，
因為感覺到大家完成人生課程而喺到有善信幫倡地積緊褔咁，
總知我個人會好舒服同充滿能量咁，
係咪唔正常？
white巴喵巴有冇咩見解

個人仲會變得幾開心

你搭通左條天地線咪長期有能量注入你身體/有堆靈魂守護你
條線未通晒/間中先開下個啲咪會唔舒服

我而家再無唔舒服，只會聽到高頻聲或姐唔知點，唔識 講，
其實我自幼稚園到而家都會聽到高頻聲，
例如有人喺我背後行過來，
或姐例如我媽喺房訓緊覺，佢一郁或準備起身落床前，我會聽到高頻聲，
即一有野郁就有

除左有人喺我背後郁或姐喺附近郁會聽到高頻聲，
仲有有能量聲走近就會有，
我以前以划人人都係咁

Btw呢個post有人叫你通靈睇佢撿返黎既野建議唔好睇喇 類似time loop trap黎

即係咩

唔知去左睇個兩個巴絲醒左未

其實係我天使教我咁做 果然係指導靈

我覺得可以作簡單參考既，因為仲要計埋落左咩星同埋爻線，唔係兩三句就講得晒。

係香港一去啲人多嘅地方就頭暈...
但係喺外國就無事...
我覺得香港人負能量強得好緊要...

無必要唔出街

hk人疲累姐

去法國應該唔存在攰

我喺成業街租左個studio，
但成日有能量來睇我做野，好少上去，
平日夜晚11點後先去，而家少去左好多
有時下晝揸車經過一齊食個lunch/tea

有陣時我行商場都聽到過高頻聲會聽到頭痛 問身邊朋友無人聽到

仲有仲有，
小妹有教畫畫，
有時教小朋友，
佢地諗乜我喺隔離會感覺到佢地諗野嘅方式，
同埋感覺到可以從佢地角度去諗野，
好似有少少入左佢思想咁，
但過左6歲打後無咁明顯，
我覺得係佢地返學接觸到嘅野i弓downgrade左個soul，
令佢頻率唔同左同唔再pure，
係社會上嘅一個好大問題

喵巴港大巴white巴有冇咩睇法
sorry你三個個名我比較深刻同感覺到你地好正氣可以幫我解決到啲問題，成日打搞到你地
相比起之前隔離post有兩個人成日講好多野，但感覺到佢好唔正氣，
同埋我懷疑佢兩個係同一人來
點解無人發現

基本上周圍都高頻聲，尤其合埋眼集中意志會更清楚，
但我未試過頭痛，係有一次街傳到上我屋企有一啲人造高頻令我全家訓唔到，我住10樓都聽到

個身體覺得唔舒服可以暫時封一封住啲渠道，捱到返屋企先開返你啲敏感體質

我都會聽到呢啲聲呀巴打
但身邊識嘅冇人聽到

ps 終於追到live,留名

敏感體質

辛苦哂。好難live

打個比喻，一個天使落得地獄去幫人都要經過浮沉同「污染」，如果你有同佢地保持聯絡咪得閒開導下佢 咁佢地可以早日搵到自己既路

追live中

太難，作為畫班老師佢地會覺得我痴撚線

上個post追左半日

可以學到好多野 呢幾日睇埋宇宙揭秘

你要試下入世啲用佢地語言去安慰&指引佢地 至於有關外星通靈呢類「痴線野」就留返俾啲接受到既人聽

大家發唔發現到個post由20幾30幾頁開始tune好左個頻率，得返啲差唔多頻率既人留係度交流&mon post

其實靈性同學習會唔會有相關
本人謎思
讀的科目 係金錢有關
同學有一部份係自私
有d感染 到從無私 去到只著重自己成績同成就

只想讀好佢
（本身唔叻讀書，但過去的經歷
令我要選擇呢科去發展）
從細到大雖然錢叫有support
但每一步行都唔太容易
或者底子差 而且份人感性
情緒化

而讀開的呢一科要高集中力先讀得好

自想讀好d 而同時間不自私 會幫人
同唔同人做朋友 其間控制自己情緒

情緒不穩
（1.父母本身的經歷，會覺得別人害他們，而且情緒化）
（2. 這一代兄弟中，我的能力和條路不是太順利，心理壓力大）
（3. 對什麼都有與趣，但同時間對什麼都沒興趣—》好難做到完美或可搵食）
（4. 現在讀的科目是挑戰自己能力；在這方面自知能力不強）
（5. 之前追女仔失敗後，很容易情緒化，一時好積極，一時好down>不敢再用心神去搵下一個 怕傷害)

以上的野 可否經靈修或自我提升去修補
或者轉回成為我的活力

宗教上：自覺做人難，如果本著不害人的心
努力生活 也要修苦的話 如：耶教一定要信神先可以上天堂（有點另我覺得不舒服）
所以目標想做好本份和入世，但情緒不穩是最大問題

仲想順便問下巴打除左人嘅高頻聲仲會唔會聽到啲電視手機電磁爐之類電器嘅高頻聲？好似每種電器都有啲唔同，我諗緊係咪同隻耳靈敏度有關定係靈感方面會影響多啲。

我覺得我自己係耳既靈敏度比較高

新加入

呢啲post通常都偏向靈性 脈輪既交流
我掛住之前有幾個巴打講啲神秘野 例如獸 外星人果啲

我有，嗰啲舊式方盒電視最勁

覺，之前嗰場外星人post就係比我之前講嗰個疑似一人分人acc搞到啲人無癮
而家very good，希望個post唔好死

齋噏無實例的話好多都可以上網睇到，但要小心啲假野
之前有講揭露宇宙我覺得係近年比較真實同資料豐富

識挑戰自己、覺知自己有咩缺點係好事，自己反省下點先做得好啲，係咪唔夠同理心、自己時間分配仲有咩改善

父母覺得自己俾人害係俾個人版你睇唔好行舊路，同埋訓練你對情緒既包容同耐性，練好左之後工作就會順利，記住人地既情緒唔關你事，你保持慈愛就可以唔洗浸沉係人地既情緒入面

唔洗追求完美，人地叫你做乜你meet到個standard就可以，咩hon都係浮雲，留返用黎追求完美既時間去照顧下自己、幫下人好過

你俾多啲資訊人地睇先得架，召喚左個外星粉絲黎mon你

btw其實我都好中意睇
有冇巴絲聽過前一兩年嘅大遞捕？
係咪流野來？

唔明你講乜外星粉絲

對外星人有強烈興趣既另一個覺性者 你教下佢

我可以從我嗰啲零碎訊息/片段來答大家嘅問題嘅(如果答到的話)
你地可以問多啲，我答到盡量答，
我通常會被帶到/睇王l弓好多類似我地一樣維度嘅地方，
等我聽日得閒畫出來，
最多見水族館，講緊最細嘅魚都有鯨魚咁大，同一啲文明社會嘅地方，
啲人同我地通常一樣樣

你指天達巴?

佢應該無acc

係咪你嘅能力見到?真心問
無acc我點同佢講
定我太蠢get唔到你講乜

你繼續貼你啲外星訊息同啲靚畫俾大家睇就得架喇 我地靠你派花生

終於LIVE
無耐前學左靈氣初級

佛巴係咪唔洗訓
黑絲絲打係咪能量太多多數兩日訓一次？

訓左晏覺

頂，我瞓覺發發下夢，突然俾兩野現實攻擊整醒左，塊面同嘴唇少少損左，仲痛緊 ，搞到唔記得晒夢既內容
都唔知係隻貓定點，但呀貓以前都唔會咁對我，好驚呀又亂諗野

之前另外一個po見過佛巴仲比咗提示我

認真問：我成日打飛機，能量係咪會差/唔正氣？

同埋我係咪無靈性，因為我未試過撞野/見到野，咁大個仔未feel到過，

仲有一樣野就係我好細個嗰陣好唔鐘意食動物，覺得好噁心嗰種感覺，而家大個都有食肉，但都係揀飲擇食嗰隻，唔知有無關係。

痴線我日日都訓

果幾個應該無事 因為好快走左
應該有位有緣人幫我攞走左
Thanks so much
Btw 我都懷疑比"光" trap左
不過道power太過離譜
食唔落
Anyway 我都想要個lihkg acc haha

其實打j唔係太沉迷嘅就無咩大問題嘅，人正常係有呢方面嘅需要，不過接觸得多靈性野會好自然減低左d呢d需要。

每個人都有靈性，唔係接觸到靈體就係叫有靈性，你睇得呢個post都係有呢方面嘅興趣。

睇多啲偏門嘅新聞，而唔係啲咩無記，平果，就會睇到唔同嘅野講出啲元首瘋狂俾人請去飲咖啡，同埋爆左好多對佢地不利嘅資料，係一個預備，讓市民當遞捕時唔會太驚訝。

的而且確，呢個地方有好多野斬走左小朋友什至呢度所有人天生嘅靈性，例如智能電話，電視，教育。教育令到小朋友發展唔到，要發展就要上興趣班，本身小朋友唔係應該探索世界同埋發展自己興趣？見到而家小朋友咁單一化會覺得出事，而咁多人發現呢個問題就知道個政府唔係咁簡單。仲有一樣係疫苗，瘋狂打疫苗，個人意見係為賺錢同影響人啲身體，好多藥物公司被爆有份整病毒。

睇嚟下一post要講明所有人都有靈性

from cobra
有追開都知講乜，次次都差唔多。內容就係光明勢力打黑暗勢力。

巴打想聽咩外星野，我睇下知唔知。

你話大紀元？

本質未必唔好，懷疑你無淨化佢
不過唔深究啦總之唔好再掂

我朋友話光明無贏過

巴打喺邊度學？

你話李嘉誠係覺悟者我都信，條友一早睇穿輪迴先會有錢得咁緊要 spotify 不過買apple music就唔洗俾錢供養佢住

我細個淨係知我食多過某個數量既肉就會病

呀嫲偏向食素
呀爺生前好鍾意食紅肉，次次同佢食飯都成枱肉所以好憎佢（過左身原諒佢啦 ），一見到晚餐一啲肉都無會大發脾氣唔食

後來講左我好憎食肉俾屋企人知
好在爸爸俾錢我以後自己煮自己食
鍾意食幾多草就幾多草

所以係內在指引你
打飛機就當你覺悟後就無此需要
打飛機唔係慣性（例如每日一丁戒唔到）就無問題

係咪你？

你又有朋友知 真心一句，你都識幾多人。

如果拉長嚟講真係唔算贏，但對上一次真係贏到乜咁，全球集體冥想人數超過左15萬人。

集體冥想多次可能唔洗打既i dont give a shit
學天狼星B話齋靈魂不滅架嘛，無左咪再整過個星球，鍾意炸爆佢咪炸爆佢 反正佢又要重新起過個星球，佢地咪體驗下有幾撚難整囉

睇之前開左setting叫天使保護，夠皮就切斷連結
我走個陣講句：「唔撚睇喇屌」就醒返
所以應該唔係我攞走掛？

駁唔到 睇唔明你講咩

其實絲打你點睇宇宙而家嘅情況？
你又睇到好化，又有神通，點解仲要黎地球受3d界嘅約束嘅？

我聽講佛係黎自火星，你上世成左佛，咁你係咪黎自火星ga？

介紹下自己之前先
我係睇陰陽眼post而去左學靈氣既巴打
黎緊將會學三級或者叫做高班

有咩靈氣問題 如果我識答會盡量答

各位加油

我幾時講過我係火星人

我就係聽人講話佛係來自火星嘛，諗住問下你知唔知。

叫佛祖保護唔得咩?你地唔同字頭喎~雖然佢地高靈界面好fd底姐

宇宙對我黎講係花生日報，不過我目的都係想幫下人開心啲，物質界呢啲對我黎講唔算約束

其實你地入定個陣睇下個地球係點整出黎（同聖經描述好似）、肉體點整出黎、元素係點黎等等，你地就會明一個星球係經過幾多人既努力和心血而來，毀滅佢係好可惜，所以有一班人會保護佢，但最重要都係通過毀滅令個啲「黑暗勢力」體驗到無論你幾想將啲人黑化，都係要幫手用唔知幾多世去整佢喜歡既黑暗星球、整所謂既烏托邦

佛呢啲咁隱世我好少打搞佢 除非有生命危險先會搵佢

地球有靈魂

唔係火星，有份創造地球既靈魂（原住民）？

黑絲你係咪就係藍色嗰個外星人轉世而來 你得閒check下

想問下係咪得少數外星人有能力整到ufo
我經催眠知道上世係外星人負責 ufo project
我想知係咩星人

唔係

地球都有靈魂，唔係死物，當佢係死物有少少唔尊重，佢嘅名字叫蓋亞，係一個高靈，曾經都係三維嘅人，但慢慢學習，然後選擇做星球學習，佢係一個偉大嘅靈魂，因為要承受人類對佢嘅傷害，經歷緊第五代人類，前4代都大部分被佢親見毁滅，今世決定共同成長，係好大嘅犧牲。

約30個種族識整，9up待驗證

邊個藍色？藍鳥人？

佢唔係死物而係偉人黎既，總之係有堆人幫手建設，而佢選擇做個核心（類似引力？），痛苦點都會有，佢係一個類似地藏王既存有，人類減少對佢傷害已經好好，但唔存在零傷害

唔知佢叫咩名，佢畫嗰幅藍

我上世個族個樣係下爬大輪廓好深一線眼
地位愈高膚色愈白
國王係純白色
工人係純黑色
ufo 係墨綠色飛機形
軍隊都係著綠色制服

大概知唔知係咩星人

同埋佢都準備離開地球呢個身體 大家祝福佢幸福仲好

你嘅意思係咩？唔明

唔係喎，佢會帶住人類上5d。因為佢選擇做星球，然後其他種族整人類同其他生物。

你可以睇下地球守護者，其中一本講相關野。仲有cobra資料，本傑明資料。

係囉，我連結過蓋亞，佢話佢已經選擇左同人類一齊揚昇，過去毀滅人類係佢同人類嘅共業，而佢今次選擇左同人類一齊成長。

我意思係離開呢個舊有既body去共同揚昇，咁樣佢會少啲痛苦

通常靈氣係咪都係以乳白柔光為主, 會唔會出現琉璃白(金/虹彩)光

咁耐以黎佢已經習慣左、接受左痛苦，就係為左準備好個刻，依家佢係處於自在、並等待時機成熟。
唔經過痛苦就有得提昇係好少有既情況，就等同我地要出世都要經歷一連串唔舒服既過程先有新、舒適既身體，佢希望人類唔好再聲色放縱，好好地修行共同提升

係乳白色咁既煙，係手掌發出
琉璃白係我同我師父身上未見過
其他人有無唔知

但唔會好深色好易睇到
係淡淡既煙絲咁

我自己就修另外功法(氣功)為主, 前幾日唔知點解無意中開左類似靈氣的東西(通道), 但就發覺入面被唔知邊個加左料, 就感應到如果就咁直接用會出事, 會令到自己變得自滿自大, 之後就用自己功法ko左加料果班, 依家再開就無事

所以我都借個位講, 有時學靈氣, 可能開果下有機會被人加料, 所以都要搵師傳同搵啱師傳幫你開
(純粹個人經驗, 唔一定啱)

師傅人夾人 要搵個適合自己

想問下係我地有生之年到底有冇機會見到有事件發生

你d口風都變得幾勁
真係難分真與假

識自己開就最好 巴打修為足

你連結佢問清楚佢我有無講錯 我打返出黎個陣都有逐句同佢confirm

投巴講嗰種多災多難就應該不了
但揚升而引發既事件機會就大d

不如你confirm埋你之前講d野啦
比人問多兩問又轉口風

佢過去世有用自己力量去干預過啲野（詳細無問但大概見到啲畫面，同聖經滅世故事有關），所以佢產生左共業，因為佢當時並未完全理解呢種痛苦係一定要接受。到依家佢已經成熟（覺悟？）所以佢可以選擇一齊參與物質界既揚昇。

題外話，唔需要好似Gaia咁樣用靈魂坐陣係一個星球都得，已經有種族做到咁既技術

我連蓋亞果時佢話，你以為人類帶俾我好多傷害，其實我承受得到，而且比你想像中堅強，呢個係我選擇嘅課題。我都選擇去學習愛同包容，而唔再毀滅。

佢好似唔係好痛苦，仲叫我唔好成日擔心佢。

嘩，絲打我再睇返你打d野即刻頭好痛。

我有問

我問左佢幾次都係處於安穩、富足、快樂既狀態
所以應該無疑問 世人好好專注返修行就係佢最大心願

信息量太多太大？

唔係，我平時連結個感覺係頭漲，唔會係呢種頭痛。

冷靜啲就無野

月球咪係，地球果種係外星族同意左再配人類落去。

你點定義贏同輸？

話唔定入面無意中夾雜左負能量喎

唔係喎，我連完蓋亞一睇返你上面打果d野，我兩邊太陽穴好似俾人㩒住咁痛，而家都未痛完。

誠巴係咪feel 到有負能量？

笑而不語

個post有姐，唔關佢事
你記住連佢地之前落protection:「我現在希望連結大地之母Gaia，希望天使能夠係我連結既時候保護我，若有負能量或不適當既能量干擾，請切斷連結，並清理好能量後再度保持連結，確保我能獲得真實訊息，感謝祢們❤️」
咁你就可以保持心境清明咁同佢傾閒計

個人定義贏係指光暗開始有平衡

誠絲唔係連蓋亞頭痛
係連你個留言頭痛

放鬆啲，觀想Gaia能量同你開始共振就會慢慢舒服返。唔肯定你地之間講左啲咩，可能想俾力量你

大家唔同頻率嘛 讀呢個post點都會暈架啦

咁white 巴講無贏過又係指咩？

可能我同你頻率真係唔夾，我平時唔會咁樣頭痛ga。仲有頭先想覆你又彈app，搞到我都驚驚地。

我都係休息下先

呢句唔係我講既，係朋友既個人觀點，代佢回應姐 我極少睇宇宙花生日報

我個人覺得一切都好順利 （宏觀角度）
類似夾埋打仗俾你睇，實際都係幫緊手令大家更加進化（？）唔識講

訓個晏覺，回歸平安 我起身食飯先

哦你對舊有既訊息同概念開始瓦解 訓啦訓啦咁

追返live

講下我自己，因為屋企人既問題，
所以我十年前已經確診左抑鬱，
我係抑鬱+焦慮，所以個人好急燥，亦唔可以受壓力。
然後係朋友既介紹下接觸左好多new age既嘢。

雖然我有抑鬱，但我個人氣場好強。
好多時啲人成日話feel到有嘢之類我都唔會有咩感覺，但如果個人心術不正/負能量太強既我就會好想攻擊佢。
（我相信我自己係有暴力傾向，因為抑鬱病發時試過耘刀想斬屋企人）
之後去過問前世今生，做家族排序，
有時會聽脈輪音樂做冥想。

我前世係一個做礦工既男人，被人欺負得好緊要但冇力反抗。
所以學會左專注工作。
而今世要學既嘢就係去反抗欺壓我既人。

另外有時發夢都會夢到好多另一個世界既事同戰爭，我覺得個啲係我之前既生活。

上面有巴打講到，係香港出街會好辛苦，
因為啲人好負能量。
我覺得係真，
因為我出街會好多時都好炆。

曄原來概念有改變係咁 我仲以為淨係唔同思考方法

我都話我唔識check

你係佛應該黑暗光明都連到？你係咪可以同黑暗果邊對話？不如你幫手問下佢地黎緊有咩計劃去幫人類進化啊？

唔好忘記一樣野，地球嘅科學可能係巧合，
同可能人地星球有啲原素係本身可以沿浮

我諗唔係去學「反抗」講得咁負面，應該係好好面對自己個啲被壓抑既情緒

用愛去接納呢啲仇恨同壓迫，然後禮貌地拒絕並離開，走唔到就接受，並好好工作養家，遲早都會離開

只有努力改善自己先可以離開困境

下次佢地又你探你個陣多口問句 多數會答

我諗個感覺同岩岩開悟差唔多，個頭會轟呀轟呀咁樣

我諗唔會因為一個連結一個msg 就可以瓦解概念。誠巴頭痛應該只係因為佢身體排斥負能量。

佢地自己都係網上講唔少啦，「光明」個啲都會講兩方準備緊啲咩，因為佢地部分投生係「黑暗」種族做spy，我無咁既需要去連佢地，因為唔係我既職能黎，佢地本身就會同地球部分人去連結去進行呢啲計劃，我廢事唔小心干預到影響到啲咩計劃

多謝白巴打提點。
我已經離開左屋企，自己專心生活。
亦都放慢自己腳步去接納他人。
（雖然好多嘢都未接受到 ）

點解我無嘅

每次搵我我都係強制睇片咁，無咁郁無得講野咁，
意識唔似係清明夢，有時醒左先知
所以稱唔上溝通，只係單方面比我睇

佢內在既野佢自己先知既，俾啲空間佢調整好自己先啦

有呢個情況出現後緊接落黎就係「病」，類似感冒個啲，身體會係咁排走負能量（毒素），可能要好耐先可以完全淨化我地係物質界既身體，記得多啲收返啲白光返黎就會再快啲好返

我得閒畫出黎等大家易明啲
我好想知佢地點
因為整ufo 為左同其他外星人打
但我跟果個project 係 fail 左
thanks

因為好多人根本唔會 學野點會有人排斥？多數都係能量雜啦

想聽黑絲絲打講多啲

如果你放低左恐懼就可以開完保護setting（上面有講）就去連個啲藍色善意外星人去問下係咪同類、有咩任務、知道自己有份參與但實際想你點做

未ready就自己等待時機，佢地點都會同你解釋

巴打講嘅係藍鳥人？之前妖巴有一個係藍色？

網上資料難分真與假啊嘛，咁難得見到高人，就緊係問高人啦

中央圖書館九樓有啲書對啲外星人外形描述同畫像都好齊：山海經、書名關於魔鬼但係入面啲畫似天龍星人

點解white 巴咁覺得黑絲係藍星人呢？同埋你係咪講緊藍鳥星人？

其實無需要去執著佢地有咩計劃，因為你深處本身就知道，此外你不在塵世浮沉既輪迴計劃之中，應該好好地係呢個維度幫助更加多既人覺悟先係你同我地既角色

山海經唔係講緊妖怪咩？ 九尾狐果類？

無睇名係咪叫藍鳥星人，只係第一眼既感覺黑絲同佢地有種親切既connetion，所以先有咁既疑問

講以前中國妖怪 好似係

知己知彼，先得架嘛。我淨係知光明果邊d野架咋，道行無你咁高乜都知。咁你平時又係點幫人覺悟啊？

古代人見咩都覺有妖怪架喇
望真啲係有外星人，但山海經入面好少

其實反抗唔係一個負面嘅詞語同課題，我地可以定義為鼓起勇氣去爭取返自己權力。

呢位巴打有情緒病唔係一朝一夕嘅事，係家庭同前世影響，壓迫唔可以用愛去接受，而係第一步要用勇氣去表達拒絕，建立返自己對自己嘅愛同肯定先可以再用愛去學習接納。

下下叫人用愛去接納同包容，根本唔明白精神病人嘅痛處，好多人就係因為咁曲解左愛嘅意思然後搞到處理唔到自殺。

憤怒係需要面對同䆁放，愛同接納呢個字唔可以咁用。

唔好意思我語氣有d重，因為我見過好多case就係俾愛同接納呢兩個字同呢d建議到自己更加內疚而且病情加重。

絲打你要明白好多人唔係你悟左道有神通同成左佛，好多人都只係學習中，用上左岸嘅心態去俾advise人，只會令人更迷失。

咁不如你睇下名先？咁樣好易令人誤解。

我以為黑絲同蜥蜴人先有connection添
以我所知鳥人同蜥蜴人係兩個極端 你都睇得幾透

平時靠安慰人心靈，令佢地脫離某一個情境既輪迴，下一個輪迴就靠其他人參與&佢自己解脫。

我地唔應該主動去干預人地既課程，只有佢地內心求助先可以發聲去「點醒」人，希望你明白

係囉，我所知都係咁。

this lovely one

我從來無自動干擾過任何人既覺醒喎。
如果連結就係干擾，咁你連結蓋亞，又算唔算干擾？

個post聞到要開戰既味道

我想問問
每一次我睇呢個post，都會有唔舒服，頭暈或者覺得凍，但一唔睇就好快無事。
好似睇過下話呢種症狀係幾普遍，係大腦拒絕接受某些資訊，係嗎？

咁你有無留意同佢connect既「邪惡」蜥蜴人，係同緊佢介紹呢啲蜥蜴人做左啲咩控制人既事，警告緊佢/其他連結者要小心唔好迷失係通靈渠道？

如果真係就應該係你 因為得一個女性入過黎仲恥笑左我兩下 btw 果樣係身體器官 同埋時間線有d怪 你介唔介意講多小小 如果唔得既 可以隱喻下

又或者 你既能量 同 個post既頻率撞左

newage JJ留名

咁你宜家算唔算做緊上師或老師？
如果你真係覺醒左，經過左覺知、覺悟、覺醒，你應該可以比到有大智慧既答案人地去幫人地明白同面對當下既困難/困惑？
我信現世有人會得道成佛（佛道）或真正覺醒，但係你比人既答案似乎只係係覺知/覺悟層面。

咁我都唔係好清楚我做左啲咩，因為個狀態都幾混亂，總之有個強烈意念係「唔好再掂」，至於係咪天使幫左你一把我就無問

得罪講句，就算喺更高維度既靈魂都會當大愛撚係過街老鼠

想探究真相而已

我無留意呀 見你答得咁firm咪問下你囉
你知啦 能量世界咁複雜 有幾多真假無人知

其實佛陀寫世間法都係咁做，人能夠去到覺悟層面已經好足夠去為自己發展佢想要既未來，一日未清業力，講幾多地球以外既野只會招致不解和恐懼

你無講錯呀 做做下過街老鼠就交返俾下個老鼠去應付佢

其實我覺得至少要有同理心囉
係高地食花生簡直係睇到眼火爆

連結同你頻率相近既野基本上無干預問題
因為你唔係試圖/唔小心令對方產生敵意（干預）
更何況你係地球出世，同老母連結吹水有咩問題

而家其他勢力要搞我老母，咁連結佢地又有咩問題？ 只係我連結唔到，叫你幫手者。畢竟你成左佛嘛，有神通嘛。

同理心係好重要。擺出高姿勢黎兜圈都唔知為乜

愛同接納係往後既野，可以當係預言咁話佢知
佢呢個階段仲係禮貌拒絕、慢慢咁清理緊自己憤怒
我講既野佢心中有數

當然一般case唔明既咪直接啲、細緻啲講同理心同教導佢點做，詳盡知道佢咩情況&狀態就易啲用佢語言去表達，我上個諮詢人生post都係咁做

其實靈性修行，最重要係修心。
無論你修到咩能力都好，唔可以忘記同理心同尊重每個人嘅程度，仲要了解自己嘅能力同説話會對聽嘅人有咩影響。
每個人嘅業力同課題都唔同，唔可以好單一咁講愛單接納就算。
分清楚自己到底係想用你嘅能力去幫人，定係純粹用你嘅能力去證明你可以影響到人控制到人，去證明你自己高人一等。

如果係後者，我希望你回頭是岸。

我頭先用左好多時間去清負能量，除左太陽穴之外，心輪都受到攻擊。

呢位絲打，你應該知道點解。

世界大戰抹黑宇宙了, can you feel

Agger
btw上連登勿認真
我地都係好好focus係自己既道路上
到適當時候自然會遇到真正既上師

咁我都連結左持份者（老母）
佢寄語大家好好修行，咁有咩必要離開媽媽去搵啲可能令你迷失心性既存有 ？有啲咩係對自己最好大家應該會知，否則呢個世界上唔會咁多靈魂去教大家開保護罩

竟然會有咁嘅諗法，反而我有種感覺係蜥蜴人想招攬妖巴一齊做控制喎，所有我之前先問妖巴會唔會做，不過佢未覆。同埋控制係講類似納粹咁，而唔係講緊通靈。

yes, i can.突然好似一鍋鋒咁出哂嚟。

放心我係前者
我講緊既野大家未必接受，我唔會高人一等，呢度只係一個交流既地方，有人問我就盡量用可行既方法去答返你地。有質疑都好，大家都有能力去證實彼此講既野岩唔岩，未必係即時，但記得持開放態度先係我地學習既重要技巧。

你開始進一步覺悟既同時會不停受到負能量干擾，呢個係另一個挑戰，呢點上個post都有人講過（好似係港巴），同時身體會開始排毒，你要好好照顧自己，如果你同gaia熟就連結佢既能量作保護罩。

我知道有一個修行者 平時有寫開blog
佢會畫一張圖 然後放係首頁當防護罩
Block住d 負能量
港大巴不如又試下畫幅

類似咁既

人地俾影像你介紹一切，你可以視之招攬或者警告，最緊要係黑絲既個人選擇，即使係控制，佢得知人地用聲音影響心智，佢都選擇避開唔聽，人地亦無逼佢受控制（佢自己都過搵佢會受溝就係一個開放既signal ）可見佢都係善良個批 如此推測應該都係善意

通常D人都會回依句:

我要為人類作出一式半招, 閃耀!

可能你比較特別

多謝絲打關心，不過我要再強調，我頭先收到嘅係某d野嘅攻擊，唔係負能量嘅干擾。

但果d野收曬皮了，你放心

好似精微圈d色 幾靚

多謝誠巴意見
我未去到白巴咁可以認同大愛同包容。
我只可以話我未夠道行去到個個境界。

巴打係咪好少出街，請得閒曬下太陽

可能佢唔小心呢
繼續留意下，如果再發生就唔係巧合

大愛都係咀炮啫
有幾多人做到呀？ 真係得啖笑

我啲貓都會咁 無啦啦當人塊臉係踏腳石踩斷啲連結

hi 我見過你

湛宇天夜，我都有睇呢個blog
有好多概念都可以參考下，但blog 主都有提過好重要既觀念，就係每個人都係管道，通靈得到既資訊必然會有扭曲，所以要互相比對資料

鼓起勇氣去反抗斯壓你嘅人係一個大突破，唔好迫自己去愛同接納任何傷害你嘅人，好好療傷同愛自已，肯定左自己先。

你的起心肝去正視同分享自已嘅問題已經係好難得，繼續加油，做多d自己鐘意做嘅事，享受下自己嘅世界先，欣賞自己，其他野慢慢黎，加油！

岩呀，自己得到訊息都要問返人岩唔岩

岩呀 接受自己 無論缺點定優點
咁你就識愛自己同珍惜當下

我梗知係妖巴選擇啦，因為個夢係咁報俾佢。只係見岩講緊所以就刷下存在感。

講開控制，本身地球已經有唔少人受控制了，而佢地係未必知道，類似a.i.。另外就係本身高維度嘅種族係唔可以干預低維度種族，呢個係銀河法典，類似法律咁，所以好難用控制呢個term作判斷。

多謝誠巴同Dolly巴既鼓勵。

依家學習緊點對自己好啲，
學會對自己好先會識對人好

不了，免得個post太光引左不利嘅野過來。

Agger. 修心係最重要。無論神通能力再高，但無左修心，都不見得有什麼值得炫耀，亦不見得可以為師。

唔洗做被選中既細路
巴打會唔會post下銀河法典俾大家睇
我只係大概了解個宇宙運作，無實質睇過個law

多謝你. 仲有無意見想話比我聽？

同埋我對你果道力量好有興趣
可唔可以幫到我 如果唔會影響到你既話

我真心覺得小湛係 呢個世界最有修為個個
有時睇佢打d野 都眼濕濕
同埋好羨慕佢同靈界既互動

我諗係天使掛，都係普通保護黎架姐
「天使請你為我連結該位巴打所講既禮物，如有任何危險請隨時為我切斷連結，並送回佢本來既地方，呀唔係，送去光度先岩，謝謝祢們❤️」

講完呢句之後我就去左訓晏覺(連結）
唔知呢個答案幫唔幫到你

因為我無咩了解

張仁傑

睇左佢最新個篇
終於明岩岩覺悟個陣做乜鳩係咁沖涼玩水同去廁所呻鼻水 要排毒

細個成日去佢講既「課堂」，我唔知以前有幾多人
我童年係得返小貓三四隻既迷你補習班
個導師好細心同我講解宇宙，畫俾我睇
一點然後幾個圈仲有個十字
十幾年後我又係畫差唔多既野

呢個可以參考一下，另外亦有書講過干預必需係有合理原因

睇來大家開始搞亂左我講嗰啲"夢"

我組織一次，以我嘅見解如下：

比訊息我嘅，係呢隻自稱紅膜蜥蜴人（唔知紅膜兩字岩唔岩，因為我見佢對山月日女係紅色）

而佢比我睇啲訊息只係介紹佢地科技同佢地點點點咁，
例如可以喺人類訓覺時入侵意識等等，
詳細睇返上個post，

然後其中有一次比我睇嘅呢隻

只係話佢係2009年一次軍事押介中嘅外星人，
似烏賊，受傷後個樣有啲黑色血印咁，
其後我會再畫比大家睇，

而以上嘅外星人包括比我睇訊息嘅我都覺得係善良嘅，
亦無叫我幫佢地做乜做乜，
只係我自己感覺到佢地比訊息我睇，
係想我比身邊嘅人知佢地嘅存在同埋更多等等

連登好多都係張師傅

我都係
嚟緊有無興趣一齊上二級靈氣

外星仲有好多種族，例如天人，小灰人，織女星人，大角星人，獅族，鳥族，蜥蜴人，機械族，天龍人，昂宿星人。

ipad唔喺手，用左幾分鐘速繪，
呢隻係contact我嗰隻，
佢地頸上有塊野好似有啲蜥蜴條頸一樣，
我諗可以發開好似左上角咁

呢隻係我2010年年尾／2011年初左右整嘅，
係我憑感覺整出來...
但到左2012年做amazing spiderman...

我真係整先過佢架
嗰陣我喺戲院睇戲都嚇左一嚇
認得出嘅人求下你地唔好踢爆我
我貼張相己經自爆左

冇我前世果個族
咁我諗應該離銀河系好遠
因為我個靈魂飛左好耐先到地球

嘩用咩物質整架舊野

石塑lim土加模型油

我係遇到唔夾既能量先會咁，例如睇蜥蜴人圖片我都會，feel到佢地唔乎合我既能量。但睇小灰人、鳥人、獅人果啲又冇野，仲覺得親切。
即係能量同我唔夾果啲我會由身體反應知道。
至於你冇野可能你同蜥蜴人有緣？！

細個有玩過，成日耐左就裂開

你嗰啲叫紙lim土

屌原來有分架 邊度有workshop

正常呀，讀書都係心智操控既一環。
唔係邊有咁多行屍走肉工作，供養上層。
所以先要解放人類。

me
但我最快6月先開班

早晨

記得留個位俾我

有冇telegram，我唔可以放我平時畫啲野上來，會自爆

用member mode?

天人係咪帝釋天同佛陀佢地？

呢d野你地私底下搞掂唔好係度講

己KO

帝釋天以前接觸過，唔係黎

咁帝釋天係咩？咁天人係一個咩種族？

佛陀就唔好怪我用塔羅問，
問過係咪人類佢答係
係咪外星人佢話唔係，佢答係地球人
問佢去左邊度佢答自己係一個個好富足、愉悅、安在既地方，問佢係咪脫離左輪迴佢話係，問佢係咪仲默默咁守護眾生佢話係
究竟佢係啲乜：pure power

所以都係廢事將人分門別類 靈魂咪靈魂 我地依家係地球人類咪算

但佛陀唔係高維度既靈體 轉生 落地球教人野咩？
定你意思係佛陀係由 2升上黎 然後再解脫？

未聽過天人係咩黎，sorry

以前接觸佢都係感覺佢曾經係地球既六道
得左道所以人間啲人會將佢既保護能量印係水晶度當保護符咁用，有諗過買因為啲能量好親切，不過呢啲都係留返俾其他眾生供養個老闆

所以應該唔係外星人，問塔羅都係咁答

以前有轉過世，但第一次係地球轉世就教人野（做左佛陀）

P.s. 通靈個啲當我9up就算勿認真

點解用塔羅黎問佛陀？你係佛喎，做咩唔直接連結佢黎問？
我夠知我地係地球人類啦，我又唔係問緊地球人，我問緊天人啊。

其實塔羅同連結有咩分別 下下都等我訓醒返黎答咩

根據解釋，天人係一個善良既種族，佢地遇到某啲原因個種族落陷左，同大部份外星種族遭遇差唔多

你成日轉口風 真係唔夠你玩
我都識人可以通到靈 最多有扭曲資料
都唔好似你咁 這分鐘的我打倒上一分鐘的我

每個外星種族都會經歷某啲好重要嘅事而引起揚昇，之前誠巴講嘅天狼星分裂應該驗證左呢樣野。

講下宇宙嘅社會，唔同種族間都有各自獨特嘅產物，佢地會互相交易拎需求品。當然亦有侵略性重嘅種族，所以會有唔同種族組織類似聯合國嘅組織。

咁你地唔信我咪笠返個頭盔囉
講真你點問我咪點答
你地質疑我既通靈資訊既
真係搵下你地啲朋友&呢個post其他人&自己親身驗證下
重覆咁問同一個人你覺得可以搵到真理咩
你既指導老師都唔會得一個啦
如果係咁既個世界根本唔洗咁多人
圍個圈圈兩三個教你野就得啦你話係唔係
我又唔係餵食機器

你成日轉口風 真係唔夠你玩
我都識人可以通到靈 最多有扭曲資料
都唔好似你咁 這分鐘的我打倒上一分鐘的我[/quote]
佢果張唔係傳統偉特塔羅, 但依張牌無睇錯應該係杖十(有時叫棍十) , 象徵住最後階段或者圓滿, 或者摃起想要的野的壓力, 火象有揚升及陽的特性, 有D睇法係杖十係代表人馬座(寅將功曹)的20-30度, 所以有D人認為杖十有人馬座的特性, 要留意依張牌的畫面, 係十個火頭, 成張圖係以卡巴拉生命之樹去表示, 代表其一致的圓滿性

佢果張唔係傳統偉特塔羅, 但依張牌無睇錯應該係杖十(有時叫棍十) , 象徵住最後階段或者圓滿, 或者摃起想要的野的壓力, 火象有揚升及陽的特性, 有D睇法係杖十係代表人馬座(寅將功曹)的20-30度, 所以有D人認為杖十有人馬座的特性, 要留意依張牌的畫面, 係十個火頭, 成張圖係以卡巴拉生命之樹去表示, 代表其一致的圓滿性

多謝解答

關於天人你點睇？
直覺係好舒適既能量，同地球關係好緊密就好似融入我地日常生活中

咩野係輪迴十字 ？唔識呢part ?

塔羅係咪反映當下內心？

同埋想問下 如果我地問外星族，係咪唔同人都會占到一樣嘅野？

說話唔係咁講 你變得咁勁想參巧都唔你邊句真

簡單D講, 你想點就點

彈出彈入，邊夠佢玩

如果你通道夠清淨（切左啲負能量連結），你唔生質疑念頭而係俾耐性，我地一齊占十次都會係同一樣答案

未必, 睇你實際想喵住邊個目標問題, 有時候口是心非係會出同口問的問題唔同答案

係 所以好易套入左占果個人既潛意識

生活中最大既制約。

所以我講得1999會再重新組織好再問多次
通常yes no就好直接
其他牌陣我要諗一陣再問自己/佢地有無講錯

係咪應該得 直覺塔羅 會係咁 傳統偉特式唔會

巴打你前世果陣有無方法知叫咩名或者畫到出嚟？我啲相都唔係呢個太陽系架

summer巴 可唔可以分享下奇門遁甲？

奇門的數理性同天地同步性係好強, 變相就學的人多, 有成果的人少, 其中最大難度係時空觸機, 甚至可以根據個占盤去扭個時空場逢凶化吉, 果D野由起盤到解盤都係難, 唔係個個人可以咁容易上手

認真既，我無特別研究每種塔羅既分別係咩，我知有啲塔羅去到好細分，淨係講性都有既。不過塔羅師都唔會跟足牌面黎解，一定有直覺成分係入面。同埋可能我圈子細啦，我識通靈果啲fd 唔會用塔羅黎做通靈工具，會直接連結。我地用塔羅多數係問實質啲既野，近啲既野，因為比較慳時間。

即係毓民梁游個啲？

仲有第2堂未上
有興趣不過要儲下錢 學生哥

冇錯！所以上個post咪想叫你幫手睇下。因為每個分析師嘅解讀方式都有啲唔同🙌

毓民唔知, 梁游有師傅自爆, 做法我唔講啦, 廢事益果班本土/獨立派

我懷疑我同你係同班同學
你係咪剛剛個星期六上完堂嚟

佢地個啲係咪幫到盡>然後自己做柒左>時辰到>無得化吉
Sorry for 1999

係

我上年年尾開始有濕診發出黎，以前都唔會點發出黎。唔知關唔關事呢？

呢度有無人內觀個陣發現自己無語言去表達呢個世界啲野 所有野都係得感覺、直覺，無任何聲色，但又可以隨意轉換用唔同器官感受一切？我係個狀態個陣，現實生活有人問我野，都要經過一堆複雜既感受、好艱難先吐出一個字，但現實人地話我啲句子係完整無delay

好多門派既野對我黎講係一樣但係又無辦法好detail地逐項同人翻譯，所以先嘗試學咁多語言同通靈方法去搵個較易理解既表達方式

利申：努力學多國語言，持續進修中

其實上年地球嘅能量已經好勁，今年係勁到誇張，你留意下d濕疹係咪月圓果d日子特別勁，如果係都應該有關。

問下d學靈氣嘅巴打有無清脈輪方法幫你平衡返d能量。

再唔係做冥想，想像吸入白光，呼走曬d灰色負能量之後吸多d宇宙白光入身體，等白光跟住你d血流動，幫你治癒濕疹。

你想我幫咩？

有朋友同我講過佢喺飲死藤水嘅狀態下，可以任意改變物質結構，即係好似inception咁!
但究竟乜嘢係色即是空，空即是色嘅狀態呢？

咦我真係有試過俾人叫飲死藤水
任意改變物質結構=色即是空 空即是色

呢張就係我哖口次見到 訊息入邊被押介嘅外星人，
而佢身上黑色一達達嗰啲係佢受傷後皮膚所透出來見到，
個頭似烏賊，
就連佢身上受傷透出黑色嘅地方都好似烏賊變色咁，唔知大家明唔明我講乜
而佢當時則邊有起碼5，6個軍人喺到，
就咁睇呢隻似烏賊嘅星人起碼高2.4-2.7m

好有挑戰性

咁快開grp，不過上次開grp經驗係搞到呢度post靜左收左皮。

好正常既 語言局限太大 好多feeling用字係描述唔到

下星期見

咁爆多幾個POST先

我見過有師傅用奇門教人擺美少女figure去改運
夠唔夠挑戰性

呢樣就……好異端喎(講笑) 不過我都聽過朋友講會用奇門遁甲做法事，但詳細唔知。

個figure可以改邊方面既運 姻緣？

【明報】升中入住精神科始確診 自閉港青升讀劍橋適應良好 母嘆港資源有限：英入學即知處理方法

呢條友非池中物 恭喜佢平安渡過香港教育制度

地球嘅近軌道：正如之前喺外星post所講，奇美拉一直喺地球外面設立左唔少炸彈，大部分已被拆除，現在已淨下電漿，就好似啲瑩光棒燈籠咁包住地球，佢地話有抵抗部隊努力溶解呢啲物品。

另外，現時有好多球狀物體佈滿地球附近範圍，用途係吸收太陽發出嘅能量，讓地表生物唔會因過盛能量強制場昇，造成大量靈魂離開3維生活，亦即2012流傳嘅揚昇事件。

強制揚升離開3d會點？

有機會個人會散

即係會trap左係一個空間 定係消失左

我都有濕疹！可唔可以分享下？

想問下呢，地球靈魂係蓋亞，咁太陽個靈魂係咪更加強大

聽講上一個又係強制揚昇嘅星球剩低千幾人淨低。而如果地球又係咁，屬於3維嘅人會死亡，然後靈魂去左令一個同維度星球生活，佢地未必會有意識知道自己曾經因強制場昇死亡。

我都聽過呢個講法，不過現在已經不會發生。

香港教育都真係幾變態

好羨慕你地睇到咁多野

巴打 如果學左靈氣 ，除左做平時既練習
再係心輪做多最少十分鐘治癒
慢慢會有改善

巴打可唔可以講下點練習

留名
之前外星同new age post都靜哂，重諗住冇哂呢類野睇添

#321 有開氣都入

有興趣嘅可以睇多啲書，源場，新靈魂觀，賽斯書，地球守護者等等。

情況同三星電池爆炸差唔多

追咗成個下午終於live
上面有巴絲話追依個post時會好頭痛 我無頭痛不過個人的意識好似唔知去咗邊咁 啱啱同男朋友落樓下食飯時個人好精神恍惚 睇到聽到身邊的人好嘈同行黎行去 但係自己好似睇緊戲咁 好唔實在 男朋友講北韓美國打仗 每一隻字我都聽得明但係就好似唔關自己事咁望住佢個嘴一開一合 好無代入感 感覺就好似係在郊野公園望住隻蟻慢慢行時的那種平靜 唔知關唔關個post事

上面有巴打提過前世今生 之前有出過去搵人幫手睇前世 跟住自己都有試過催眠自己繼續睇落去 目前淨係睇到兩世 一世係男人一世係女人

做男人嗰世的畫面好清晰好深刻 見到自己生活在日本北方某村落 在寄宿學校長大 大咗之後成為武士階級負責管理村莊秩序和拷問俘虜

個畫面好清晰 睇住自己點樣在冰天雪地上搵到條密道入監牢 然後點樣超變態咁逼供同虐待俘虜 好血腥 每次諗番起都好想嘔好唔開心

另外做女人嗰世見到自己係寡婦 帶住個bb在沙漠上跑黎跑去搵水源同趕番屋企避大風沙 無咩感覺

btw 我係耶膠 依家都仲有番開教會 但係自從我試過同上帝直接溝通之後就唔再信教會嗰d on9規條

我之前都有跟張仁傑學靈氣學到中級呀 不過中級涉及好多水晶陣嗰d我之後用唔著 所以無再學上去

之前上網300蚊訂咗份人類圖，有三版個人解讀，都唔錯講得幾準，但係目前仲未見到可以點啟示我之後的方向

前排接近每日有做半個鐘冥想 每次都好想衝破心理關口開第三眼 好想同天使傾計同搵番指導靈 (之前在導師指導下見過兩個，一個係同自己一樣樣，另一個係今世自己老母(老母未死))

不過每次準備放能量去開時都有種好大的恐懼 覺得有其他靈體行黎行去 每次都淆得濟唔敢開 冥想都做唔到落去 可能係未到時候掛

sorry 一次過覆晒上面見到的 topics

自己搵下資料
唔好下下就咁放上黎
有唔明先再上黎問
舊post屌過

你跟張師傅？
應該有教你做平衡7輪
教左你 就日日都要做
好影響你日後對於能量使用同敏感度

點解要用咁多水晶上二階(級)靈氣？

首先，呢d post夾雜住唔同嘅能量，有正有負，頭痛都唔出奇。留意下睇到咩會頭痛，你學左靈氣開左氣會對能量敏感d，一係開罩先睇post，一係避免睇d令你頭痛嘅topic。

人有好多世，了解你睇到果d前世嘅課題，你嘅靈魂會安排你響適合同承受得到嘅時候俾你再去睇其他，因為有d可能太慘烈而未必承受到所以會被封印。當然你未ready係一定唔會睇得到。

其實神就係響每個人嘅心中，而且有能力去同神連結，只係呢個世界為左控制我地，做左好多野去阻止人類同高靈嘅連結，只要你肯去發掘同努力一定連結到。

你冥想果時有無開罩？如果有恐懼就慢慢每日清下脈輪，等到有一日你唔再恐懼先繼續。同埋開三眼真係要準備好修好心先好開，你開左會有好多考驗，而未準備好就去開我唔認為係好事。你會接觸到好多令你好大衝擊嘅嘢，而唔識處理會幾麻煩，例如會收到假訊息，有怨魂去連結你，仲有一d入侵同攻擊。

加油絲打！慢慢來，呢d野急唔黎，等你個心預備好先。

我覺得誠巴講得好好

補充少少關於人類圖，你再睇返輪迴十字搵返生活中最大既制約出黎先。我唔知你指之後既方向係咩，如果係講工作方向就唔好靠人類圖，Ra講過人類唔係for 工作，唔好係人類圖到搵工作，雖然出面好多人將人類圖同工作掛勾左。如果你係講人生方向，你要清楚晒自己d能量點流動，邊d閘門/通道局限左你，同埋停止個日常輪迴先。

1)你係咪指緊有種脫離左嘅感覺而又有種平靜出現？果種就係一個靜心，好多人都想做到呢種脫離感。

2)時間非線性，你可以透過同當時你做男人果世嘅你溝通，有需要就開解下佢。

3)人類圖好似係講人出世嘅設定，而非未來方向，你嘅未來就喺你手，每人有著自由意志，每一刻嘅你都創造緊未來。

4)如果你真係好驚開第三眼，自然就唔會開到。可以試下做冥想前邀請光明天使守護你，並協助你去做冥想，佢地受到邀請通常都會過來，亦可以開保護罩。
開罩嘅程序就係由宇宙放白光落自己身上(唔好用自己能量)，觀想白光形成一個蛋狀薄膜包住自己，呢個係最快嘅方法。

希望幫到你

水晶陣係源自西方靈氣個邊傳入黎
日本個邊係無水晶野

水晶陣 都係加強你既能量
同埋可以不斷去傳能量俾你想傳既事物或人身上（個時間有限期）

巴打啲比喻

有無人接觸過埃及古文明 屌岩岩係夢到個感覺就好似Game of Thrones the Night King left mark on Bran's fingers咁

有幾個巴打都係上星期學

水晶個用法唔會否定，但只係好奇加水晶同唔加水晶係咪真係差咁遠

靈氣用水晶係用黎做載體，用黎儲存住啲能量，等佢係有限時間同空間持續發揮作用，將能量傳送

用水晶就可以不斷供應
但人手出靈氣就難啲
你唔會成日得閒咁傳能量過去受者到嘛
對我黎講 水晶陣係方便性質

係咪Note個D 唔記得左

去狗會咁 2搭6 3搭4

我唔係學張師傅架
例如係頂輪配底輪

咁樣個概念有d似用靈氣去幫水晶開光

我有試過托住舊晶簇冥想 成舊熱左成十五分鐘

Btw 水晶師傅教落 用白水晶最好
最純淨

呢張係我“夢”入邊被帶到去幾次嘅地方，
入邊好黑，黑到見唔到盡頭，
而且有好多個魚缸，
而入邊都有唔同嘅魚喺到，
但我眼見每個缸都只有一條魚，可能有更多，因為其實我係睇唔哂個缸，
條魚淨係個頭都目測至少有4-6層樓咁高，
見唔到有幾長，但成個環境都好暗
雖然我怕黑，但當係唔會覺得驚

博物館呀 ？

隻野未死架
博物館係死左先放入去

活體博物館唔得咩

點為之清脈輪？
巴打們如果我真係想跟個師傅學靈性入門野應該跟邊個好？還是睇書自學？

好似細個會成日發類似嘅夢，不過係黑白色，得個球體一路向前碌

關於人類圖用野想問下
黑紅色線我都明點解
下面兩張圖其實係唔係跟比例睇就可以
定啲黑紅色相隔係有其他學問

1.想問下冥想既野 之前都試過幾次 但個思緒好亂做唔到 想問點樣可以令個腦諗少啲 係咪靠幻想？
2.一直對靈性都好有興趣 但從來都未親身接觸/feel到 係咪每個人都一定可以同天使/指導靈傾計？
有追post 如果重問講聲sorry先

冥想時 要大約點做 諗物野？
可以自己一個 第一輪的冥想？
同埋大家點先知道可以從第一輪上到第二輪

試下諗下呼吸，幻想有白光由頂輪入，然後吸氣凸肚放鬆，慢慢將負能量由底輪出。

好的會試試

下兩個張無開到 紅/黑色要成條full先得

以前有個絲打教清脈輪
由海底輪開始，觀想下個輪既色澤有無暗啞/污漬，之後就抹佢/洗佢到有返光澤為止，逐個輪由下至上咁做

冥想時 係乜都唔諗 而係將專注呼吸慢慢習慣，慢慢去呼吸。當有雜念時，就讓佢地浮過，唔好理會，慢慢就會無哂雜念，達到靜心。

靜心後就可以開始清脈輪，有好多方法，我嘅方法係當脈輪係寶石，然後觀想有7種唔同顏色嘅寶石，由下而上分別係紅，橙，黃，綠，藍，淺藍，紫。由底輪(生殖器官位置)開始，見到有污糟就可以觀想抹走佢，由底輪逐粒脈輪咁做。然後，觀想一道白光照遍7個脈輪，7個脈輪慢慢轉動，發出光亮。

另一個方法就係一吸，由脈輪吸走污糟野，然後一呼，呼出佢地出身體。

1.思緒太多可以專注數呼吸先，數到開始定落黎之後，有念頭出現就容許佢出現，用覺察嘅態度去知道自己有呢個念頭，唔好俾個念頭帶住。再唔係就專心想像吸入白光落你身邊度。你可以睇返之前嘅post，我有寫過冥想要注意嘅嘢。

2. 每個人都可以連接到天使同指導靈，不過要小心偽通靈嘅情況，即係連錯左一d扮天使嘅力量去俾指引人。詳情可以追返post睇。

觀想唔係代表萬能，亦唔係代表一定無事。

例如清理脈輪代表有清理自己能量，唔代表完全清哂。
開保護罩只係令自己能量更高，並不代表唔會有靈體搵你。

我成日都有1）個種抽離感
自己既時間仲會好似慢過其他人
（可能香港人腳步太快掛

另外又成日覺得我啲時間觀好奇怪
例如我去緊食飯 喺路上已經觀想緊我食完個刻
覺得件事已經完左
呢刻既自己反而好似係過去咁

多謝大家解答 想問兩個好stupid問題
一次冥想時間係多少
二大家覺得生活同自身有物好左

我無聊想試下
吸左一下即刻打冷震 又唔係凍 總之個人震左

我想問點解我成日聽到啲高音既滋滋聲
會突然係耳邊 gi ~～～～
唔知關唔關呢個po事

唔stupid 唔識就問下
冥想唔應該用時間框住自己 一分鐘又好半個鐘又好 跟反自己schedule. 同埋唔好迫自己做 所有野都係隨心
另外冥想隨左物理上醫好左我主婦手濕疹
我心理上係平靜左 多左同理心同埋多左關心人 本身我個人都冷漠

有無驗耳

冇 咁可能我ff多左

睇醫生檢查好d

有無人聽過，其實西遊記係外星人既歷史故事?👽

我會有時單邊耳嗚，有時左有時右，通常果晚都會有出體預兆，但我拒絕左
但已經好耐無了

個故事係咪叫最遊記

驗左無事就最理想

喵巴喺唔喺到
今朝我終於成功出到體
第一次見證夢散嗰下好興奮
一出現就係我屋企某一個位，
第一時早去睇我爸媽，
再去睇我肉身，但我好似唔見我肉身
仲有..我見琲一個搬左出去嘅屋企人有人訓左喺到，
但背住睇唔到樣

似係清明夢中夢

我比較有興趣想知喵斗之拳師兄點解今時今日出唔到體

但我睇到真實時間

幾時既事

同埋我睇手完再破夢，
仲有，其實有一個人喺夢入邊比signal我

無睇過
其實係講某個星球過度發展科技，一個鮮紅色既星球慢慢污染到變成灰灰綠綠
嗰度既種族為左拯救返呢個星球唯有向更高維度既種族求救
而佢地知道高維度種族有一隻艦離佢地唔係太遠，呢隻艦就係須彌山，咁就打算用空間傳送既科技派人過去班救兵~~呢個就係“取西經”既背景

而其實負面勢力想控制呢個星球好耐，用會產生毒素既科技去污染就係佢地既手段,就好似宜家地球既情況咁
負面勢力知道如果比佢地搵到佛返黎就會前功盡費，於是就騎劫曬所有呢個星球既傳送門，等佢地永遠只能夠連結返負面勢力既地方
星球原本種族無計可施，唯有派一隊遠征隊逐個傳送門打返返黎，直到最後去到須彌山

利申:通靈收到，呢個就係source，唔信可以當睇故仔

青獅王，鳥王，白象王係咪講緊鳥族同獅族？

其實夢入面睇到真實時間唔出奇，我成日都覺知到現實時間 當食下花生算（除非係預言夢）

有冇咁神
自然呼吸得囉，有冇呼氣，雖然冇寫，不然缺氧

唔係呢 岩岩又試左下 真係有打冷震既feel

簡單講：紅色潛色識，黑色顯意識。黑紅相間就係兩個意識都有。

須彌山唔係喺地球架咩？有啲睇唔明

鳥族,獸族
學港電巴打咁講，所有族都會有正面負面

剛試了冥想 有少計集念 或影像在眼中 或腦袋浮出
但開始後就感覺身體縮小好似正方體
全身的感覺縮小和向內solid
因為天亮 感覺眼睛合埋後雙眼的位置好似高左
即係個眼對上的位置都感到光線

但始終未去到清脈輪的步驟 或者未感到有光線要射入黎 或者想像到7色寶石

南曕部州入面既閻浮提係地球 , 孫悟空生活係東勝神州，相對於佢黎講，向西取經就係去須彌山

觀燈可能會容易d

明白 古代啲term同依家啲名真係睇死人

好似魔神英雄傳

各位有咩睇法？

夢散之後其實已經係另一個層面，有冇出體過程？

因為我太離地，所以唔比我再出，專注返3d

清明夢我其實都有少少興趣，有次發夢望手真係work
目前就未可以意識到係夢，但係有夢中有思考情況，以前就好似play back咁
如果話清明夢都要消耗能量，我就由佢自然發展就算

巴絲我想了解多d人類圖，有邊本書推薦入門用？

圖解人類圖或人類圖：區分的科學

個人認為後者真係寫得幾好，前者無睇過

點解我發夢望人地啲手會睇到人地啲人生 望自己手就有啲奇怪印記

有，其實是咁的，
話小妹成日夢見一個中學老師，
但十年無見過佢，連佢啲朋友都無，
次次見到佢都知係發夢，
同樣，今日佢比signal我知我話發緊夢，
我即意識到同聚焦睇手，再叫散夢破夢，
之後就眼前慢慢變哂白光，
滲透式咁樣，
再滲透式咁見到我已經喺屋企咁角落

唔爭在想問捚脈輪有咩入門書

後者係講得再深入D.
前者就係入門級了解下大約咩係人類圖 同埋簡單的解釋
如果錢有限就直接買人類圖：區分的科學就夠.已經夠解到自己個幅DESIGN

光之手 但好似係比治療師睇

脈輪全書可參考

分享下我第一次清脈輪經驗，請教有咩可再做好d
我觀想天使同我一齊清脈輪，係我見到嘅畫面之中我嘅脈輪都係暗淡嘅齒輪狀。我會逐個羅出黎轉，用呼吸清洗
由海底輪洗上去，都無乜特別感覺，我仲好期望會感受到灼熱感之精。喉輪一樣無特別，我預期我顯示者喉輪會活躍d
洗到眉輪，覺得好難羅出黎，羅左好耐先扯到眉輪出黎，而且仲有d絲連住咁。一路洗我個眉心就好緊繃，到洗完之後仲持續緊。
頂輪最特別，唔係齒輪型，係放射狀發出好夠尖刺出黎嘅光環，放出暗紫色光，形狀有d似船上面個操控轑盤
一路洗都感覺到頭頂有少少感覺，但無眉輪咁強烈
巴打們，代表緊咩

好，唔該巴打

果個好似係量子觸療

唔識 好深 但feel到有料到

細個有呢本書

無野做研究佛教入面講既天魔波旬&佢啲仔女點樣幻化人間誘惑啲修道人，見到有條友啲分析好得意

利申：篇野作者都話係鳩嗡純分享

冥想乜都見唔到是咪正常

正常，有好多野都唔係視覺化

巴絲們，有冇啲冥想或者靈性嘅CD介紹？

另外想問下有冇人同我一樣，
細個嘅時候經常講啲奇怪嘅語言，阿爸阿媽完全聽唔明，
又會指住個月亮同阿爸講好多9唔撘8嘅事，
而且有時我指住某啲地方會講左個唔關事嘅地方名出黎
(e.g. 天文台=kaloka , 太空館=galota 純假設)
但每次經過都可以講返同一個名,
而家大左反而冇哂呢啲記憶，係阿爸阿媽成日攞呢啲事黎笑我先記返起
重比我爸笑，話我係黎自火星

sor ly for1999

我感覺到自己無乜觸覺唔知做乜，由其近眉心位置散開，掂住眉心好似感覺唔到篤住自己咁
係咪關我無開防護罩事

問想點可以做到清明夢？？

發得多夢就識分
寸步難行、視力視角唔同、情節唔make common sense
最後就會做到知夢但唔參與、離開夢、安心訓

我覺得最難係知夢 然後keep到落去
我成日唔知做乜會好興奮
然後 呼吸改變 之後醒
次次都玩得幾分鐘

例如發惡夢、夢中夢、重覆既境象，你唔鍾意，明知係幻像，就要心入面堅持：「發夢咋，命令你即刻醒！」

發好夢、有創意既夢，你明知係幻像
「啊係呀好好玩，不過我玩夠喇，唔玩lu」
個夢又會即刻終止

有預言性既夢，個人黎講我覺得係覺知到朋友家人既災難，可以避就提醒下，不可避免既就由得佢應劫&接受

最後肉身未醒就就觀想光明，深度睡眠直到醒為止

有本書叫西藏睡夢瑜珈，買左但未睇過，感覺修煉方法同我以止講既差唔多
總之發夢同打坐一樣，幻象可以由得佢出現當食花生，但唔好跟住幻象去流俾，佢地舞黎舞去

夢我真係每晚好多時都會
同埋都會記得 有陣時d夢好似發到分上part下part但清明夢真係未試過想試下

暫時未食到花生 好多時到走左入去但我又可以做下選擇

壓力一大就成日發惡夢同奇怪夢
成日喺夢中比嘢追
比嘢追完醒了都好累
點先可以唔發惡夢

做乜呢兩日post咁靜？

大家覺得如果 北韓同美真係打
會唔會有外來種族出面阻止 周圍飛
始終係收割末期
睇過某d資料話 核武對受害者既 靈魂好大影響
需要好多時間療癒修補

試下唔好驚先 當你知道你發緊夢
你就已經可以改變夢既環境
細細個發惡夢發得多
有次開波就追番隻野跑番轉頭

最多咪啲導彈失靈

睇完隔離post就覺得原來學佛都可以發動聖戰

你係咪平時都會迫自己定係有人迫你？治本嘅方法係揾d正確嘅方法減下壓，例如冥想，運動，睇下書令自己諗開d。

偏門方法有一個，通常成日夢見自己俾野追，你夢入面大膽d企響度唔走，你會發現追緊你果個其實係你自己。

不過長遠黎講都係好好去䆁放壓力會好d。

係，好可能係自己黎。我以前都成日發惡夢，跟住有排越發越密，咁我就搵契家姐幫手做催眠（佢係治療師），發現係夢入面不停追我果個係我對自己既恐懼。

咁係出體了，白光=轉系統

可否簡單講下點幻化？

因為我一見到啲蜥蜴相就頭痛加被攻擊，所以少左上黎

講開攻擊 喵巴公司處理左未
有無故仔聽

未處理呀，老闆話冇錢請人攪

我寧願自己睇經，唔識就問法師/自己查

通靈個陣都有啲扮野既，自己聽完就算
打坐個陣會過黎搞鳩你/入你身體
令到呢個post/出面啲人都對彼此產生敵意
修行足就會發現未必係你既心魔
修行未夠就自己清理左先&捉返呀天魔出黎叫佢搵食行遠啲唔好晒心機

今朝都成功出到
過程有啲唔同，
都係破夢，但自己開眼升起咁，
最衰好快電話震左一震，返左夢境

btw, 今朝咁樣飄起feel到一陣風咁，
感覺好得意
同尋日兩個feel來

如果你第一次已經feel 到熱，證明你都比你想像中易feel 到能量。呢類身體反應通常都係指導靈或者天使比能量你，幫你清脈輪

記住熱個種能量感覺 同埋每次都要佢confirm你連結左既天使係黎自光既天使先 , 天使唔會害你，比d信心自己同天使，會進步得快d.

下次可以試下留意多d signal (包括身體反應），去判斷係咪你自己守護天使。習慣左你會feel 到佢既能量感覺，如果轉左其他野，你會留意到。問下佢叫咩名，留意下自己對畫面，聲音，定文字會有更強敏感度。可以問下佢比你睇雀仔頭係咩意思，通常不加解讀，最直接既意思就係感應。愈唔去懷疑自己ff 愈準確。

清洗脈輪方面，除左可以叫天使幫手清洗之外，可以自己觀想各個脈輪顏色，由底開始 紅 橙 黃 綠 天藍 深藍 紫色，逐個脈輪觀想佢本身既顏色，再將果種顏色變得更明亮潔淨既鮮色，我自己會用新鮮既生果顏色去觀想，例如：蘋果，橙，檸檬，青蘋果，天空，藍莓，提子

其他等巴絲們補充

佢（你所召喚既天使/你認知中既天神）俾咩你睇唔唔重要，唔太需要理，但可以完左之後記錄低留返第日（可能係過幾年）先理解到當初佢俾咩你睇

一般人修修下見到奇怪野會驚，你覺得未ready就心入面諗：「我希望暫時閉關呢個感應，留待我日後準備好再開啟」如果照開左你就唯有live with that 再學下點樣保護自己

如果覺得清洗脈輪呢個唔係好岩你，
可以從簡單起觀照自己呼吸，吸同呼個陣身體有咩感覺、留意自己吸緊既係啲咩黎...或者數呼吸數100下小試牛刀，如此類推。

日後覺得係專心呢方面無問題既就可以開始為自己定冥想主題，例如有關日常生活遇到既問題（一項就夠）、人地做呢件事既動機（佔思考時間約10%），你應該點做大家先會無事、將傷害減到最低（佔60%），以後面對同樣野應該點做、點提醒自己慎言謹行（佔30%）。

記得做既時候，時刻冥想光包圍住自己，咁遇到有啲咩奇怪野或者有恐怖既野就可以面對佢/慢慢退出呢次既冥想，並感謝一切

有人逼我 我自己都有逼自己 主要係學業問題
我下次試下唔跑走
如果係其他類型嘅惡夢應該點樣解決

例如行行下突然成地都係水又落大雨
之後跌咗落一個好深嘅水坑
有人救番我上嚟 但之後要繼續淋住雨行
然後有啲奇怪事情發生

咁嘅情況可唔可以中斷個夢
呢啲夢好困擾

有能量入而你又唔覺得反感，又熱，其實已經係高我或天使搵你，keep住做落去啦。當然如果妳仲係擔心就冥想之前做白光金字塔先，加金邊。
另外果啲一閃即逝既雀頭畫面其實非常重要，通靈就係睇呢啲最難捕捉既畫面。
你可以上網搵下啲雀頭相，睇下邊張你一睇就有feel，係線索黎。

你第一次冥想都睇到幾多野

我記得我第一次冥想果陣係見到對紅色眼好惡咁啤住我，跟住我直視左佢好耐，然後佢就慢慢消失，跟住眼皮就見到紫光。我後尾諗返就覺得對眼係一個幻象，想試下我

如果你驚就緊係可以中斷個夢啦，又或者控制返個夢。如果個夢真係你深層既恐懼，到你ready 去面對佢地/係時候要處理，你到時就會係咁發架啦，而且個真實感會再強好多。

不停發既夢（差唔多既夢境主題）都係hints 黎，不過可能要好一段日子之後先搵到答案。

輕輕一推

花兒巴搵下有無咩神話係有鷹頭/鳥頭？
同埋可以放心，你做緊正確嘅方法，唔會有事的。當做到靜心，意識就有機會不自覺離開左，好似你去左宇宙探索咁。
繼續等你講，加油。

好想做下前世回溯
因為我同男朋友一啲事
我覺得我同佢係前世約好左啲野
同呢排有啲片段係個腦都彈出黎
想問下除左樓上之前講個度有得做之外
仲有邊度可以做？

出面有好多前世回溯催眠，幾百蚊到幾千蚊一次都有，不過睇唔睇到好睇你本身準備好未同埋個治療師嘅道行。

其實未必要出去俾錢人做嘅，自己冥想多d，睇多d相關嘅書，Brian Weiss 寫嘅書入面好多易明嘅方法同有關嘅案例，幾值得睇。

如果係純粹好奇又無咩大問題，可以冥想多d，到咁上下自然會開到前世記憶。你準備好嘅自然會記返起。

之前有巴打問氣場攝影，終於問到地址了

不過巴打請去之前嘗試聯絡間公司有無開門果d

巴打，當然你可以嘗試學習破夢既技巧，去gain 多d 對夢既control, 但同時我亦嘗試比另一個角度你去諗下

業有分物質性同非物質性，非物質性既業係可以透過夢去償還。所以有d 惡夢其實係業既一種償還。所以如果發左惡夢，不妨都去思考下個夢有無咩啟示比到你。傳統解夢方法係睇象徵意義，未必適合每個夢，所以解夢你可以試下用直覺，or 問天使， 問下自己內心/天使，究竟呢個夢係想我學習到d 咩野，我要面對d 咩野先可以停止發惡夢

利申：我自己都發左好多年開於著草（逃亡）既惡夢，到睇左前世，知道左原來個夢係提醒我呢個課題未完，今世都要繼續，之後就無發

另外有d 夢係同人道歉或者人地同我道歉， 其實係夢中雙方化解怨恨既方式

ps 當然現實既問題當然最好襯你仲有肉身時去親自解決係最好，以上只係想提及非物質業力有呢種途徑去償還，其實同催眠化解業力既方式大同少異

銅鑼灣都有 成日去影

尋晚夢見美國空軍自己突襲人地先
不斷係天上掉炸彈
走左好耐先行出個轟炸範圍

醒左係度諗應該係其中一個possibilities（平行宇宙）
但都要有人做左決定先傳送到呢啲影像俾我

利申：鳩嗡勿認真

其實冥想既時候咩都feel唔到先係唔正常既？

點解你地第一次就睇到野

利伸，咩都feel唔到，集中力唔好

唔好追求睇野 心魔黎

好似埃及荷魯斯

客咩氣啊，大家傾下計，交流下者

可能你見到紅眼就聯想到蜥蜴人，不過紅眼唔一定係蜥蜴人黎既。

如果個畫面係好突然好快咁出現，應該係真係比你睇，如果ff出黎果d係無咁真實同埋慢d架。我知有d人係用情緒感受去分，你可以試多d幾次就搵到岩自己既方法架啦

我有fd冥左好耐都係睇唔到野，又有個fd係好多雜念好多生活片段彈出黎咁。不過佢地都有keep 住繼續冥想，佢地覺得冥想好幫到佢地放鬆。

同埋急唔黎

個心態好重要啦，太著急想擁有某啲野，反而會睇唔到。簡單咁諗下，如果你有個小朋友，佢為左拎第一而讀書，你會唔會俾佢讀？個心態出現左問題。

當係一個興趣，一個習慣，分分鐘仲易上手。

唔該哂
Cwb 邊度？ 可唔加密俾我

唔該巴打

大家點睇bashar?

我覺得佢幾好 唔會成日講埋哂D陰謀論 宇宙勢力大戰果D野
佢話題永遠都集中係「修心」上面

其他人都會講到小我有幾衰 要當佢係敵人咁
但bashar叫我地要當佢係朋友 唔好比太多工作佢

試過有次人地邀我去做某樣野 我天性毒撚驚多人就想拒絕
但諗起佢既教導 即刻係個心度自言自語講
「冇野既 人多D姐 試下冇壞既 小我唔洗咁緊張我」
之後真係FEEL到個身釋放左某樣野 好似真係說服左一個潛藏係我身體里面既人咁

我係純修心 對果D陰謀論 宇宙勢力冇乜興趣 所以我覺得呢個導師唔差

我想問念珠有咩用？今日姑姐送左條俾我話佢師傅開左光

其實小我咪又係自己，唔明白點解啲人要收埋佢對抗佢，到最後就同自己對抗。

反而認識多啲小我，知道自己小我嘅諗法，更容易成長，因為可以自我反省。

我都應同 好似周星星套西遊 都係小我再大我
如果連自身都做唔好 點去幫人....

有無人有睇 俄羅斯 套 通靈之戰

點解係美少女

岩岩開始睇

睇足咁多季，15季Julie 同16季瘋修士 呢兩個嗰頭近 有神通 呢類半得道既就真係差唔多打爆機

其他所謂勁既除左本身自己天生有/有練過，否則大部份任務都係同鬼打交道 爭在係咪善類。邏輯&混吉&道行未夠個啲不作分析

冇人講野嘅 推一推

白巴會唔會齊link 我嘗試搵過 都唔係好搵到

我係由Season 15開始睇 Julia Vang好撚癲
但有時又覺得佢邪邪地 石碑個集 佢忽然望個cam 不得了 嚇到我屎都賴埋

出面post有講過直接用俄文search就齊seed

佢邪邪地既原因係因為佢過去世做過「魔鬼」個界/個類野，有種魔性係度係難啲改，不過佢後尾自己覺悟變返善類（kind of ）

隔離通靈之戰個post好似有link
btw, 冇比Julia嚇過
佢次次望住個cam都覺得好開心好興奮

去俄羅斯旅行個陣睇下搵唔搵到佢

終於追到live，以前都有mon 開外星人post，而家見到呢個post真係好開心
回應返少少野先，記得以前投巴講過佛唔係外星人黎，佢係得道左ge人。而耶蘇就係外星人黎。

同埋睇到有巴打話西遊記係真實外星故事黎，但d人物都係?聽投巴講孫悟空係虛構，但唔記得左邊個神個d就係真ge。

同埋投巴講過2017年會有大規模外星人事件會發生，各位巴打點睇

記得上年12月開始做冥想，但做左3個月到就無再做，個時係覺得做黎好哂時間好無謂，做極都係咁，做極都係合埋眼見到有白光，其餘乜都無發生，後期更加無光。然後見到上面誠實巴同白巴話蓋亞係好偉大ge靈魂，佢一直承受緊地球人俾佢ge傷害呢到我突然覺得好感動同好慚愧。我係咪好應該做返冥想

1月個時有做過前世催眠，但個時唔係睇到好多野，淨係睇到兩世，一世係石頭，另一世係一個好孤獨ge有錢埃及佬。可能其實個時個靈魂未係ready得咁好，所以睇唔到太多

好啦好似1999咁

前世回溯會唔會睇到未來？

各位巴絲其實我未接觸過你地講既野，但有d經驗想問下各位知唔知我發生咩事。

話說我試過幾次疑似發清醒夢，但又覺得同網上面人地講果d經驗好唔同。

通常發嘅時係係已經訓醒，但繼續攤係床到，攤攤下再訓番嘅時候

開始嘅時候半夢半醒嘅，跟住就會感覺到頭皮發麻同好嘈，但果種嘈唔係耳邊聽到，而係類似腦入面發出黎咁

跟住就會全身郁唔到，入左夢境，但意識上好清楚自己發緊夢，而且可以控制自己夢境內容嘅，但通常都好快就會醒

但有時就會全身郁唔到加埋感覺唔到自己呼吸緊，要呼吸得好特登，成日驚自己呼吸唔到會死

請問各位巴絲知唔知係咩事？

清明夢

時辰未到就唔需要擔心，清明夢通常伴有醫學上所講既「睡眠窒息症」既現象，知夢&識控制夢係好事 呼吸個度唔洗點理，個身體會幫你運作

話明前世... 睇到人地既未來係要自己修行修返黎 睇自己既未來就注意自己每一個決定對未來有咩影響

通靈所得既野只係普通交流，唔需要放上心
最緊要自己能夠係冥想過程調理好身心就可以

可以。時間非線性，有機會睇到一個幾世後嘅未來。

想做冥想就做啦，一切皆自由意志。
巴打搵下自己覺得慚愧嘅原因係乜，然後可以選擇要唔要改變自己嘅生活方式。如果你想冥想去幫地球，都可以選擇用白光包住地球，願景地球會有……嘅改變，例如和平。

多謝巴打提點

慚愧原因可能喺我可能有份傷害佢🤔？我都唔清楚。
我試下呢排做返冥想先

今次係第三次冥想
因為晚上同體力較累
所以十分鐘左右

因為要好靜
所以 clock電都拎走

感到個人有光 （可能開了燈 但比平常sensitive)
然後個頭腦開始個頭有些能量 好似頭髮都會少計
Chi chi 聲 心理作用
然後就慢慢 個身縮細 第一次時好似sequence正方
體

今次係個身好似薄左咁
然後開始有一刻合眼對眼的視觀從平面
轉至平面向上

然後無幾累就分心 就慢慢回歸
但我發覺自己唔可以諗野時進入狀態
Eg 想像清底輪 好難諗野同時控制呼吸 再同時進入狀態

點解想試冥想
本身背景唔可以話太好 但有時好講緣份
係我未接觸冥想時 收到法器
有試過做 果段時間placid
但之後busy 停左 再試返教會
基本上我接受好多野
只要結果好就得 同令我舒服d

見到呢個post比我正面能量
之前成日睇感情臺 好down

同埋從細到大都想信 人在做天在向
可惜能力不足 想好些
唔想比個心出黎 但結果同運氣都叫麻麻地
想change 從基本做好

今次係個身好似薄左咁（前後壓縮果隻感至集中）

其實控制呼吸主要係想你個肉體夠平靜唔會影響到冥想個狀態
如果你覺得集中觀想既時候心跳/呼吸無加速得太快既話其實唔洗刻意限制個呼吸
咁廢話講多句，初學既由控制呼吸著手係幾好既

另外好奇巴打收到件咩法器

HaHa 我會努力的 容易心跳快 同呼吸唔到
可能太集中

其實未去到法器 但係一個好好用的野黎
但唔講好些 sorry

晚上關燈冥想會好些？感覺可能會好d但有點怕

人人唔同，視乎你對能量/其他靈魂既敏感度
不過通常都會建議初學既日頭做好d，夜晚做除左可能對負能量感應敏感d之外，好似你咁講，會怕已經唔係一個好既冥想環境了

我今日試左冥想但我冇乜感覺
我唔係好識觀想 咁應該要點

最近想玩下脈輪
岩岩做左TEST話我最底果3個輪+喉輪未開(典型毒撚 )
有冇專家黎教下我點開

係咪沉post啦

搵師父幫你

試下數呼吸先
又或者睇黎之前巴詩講既方法去做

有咩好講

有無巴打講下"獸"??

之前帶光機，見到兩個黑人一男一女，覺得可能係同前世有關所以後尾做前世催眠就嘗試直接代入呢世，但feel到個人不停縮細，摺埋，而且係溫暖，唔知係咪胚胎期，但個種感覺幾得意，暖暖地，feel到自己好似粒米咁細

Yaldabaoth Universal Dissolution - 20 April 2017 - 40%

我係老母個肚個陣同落地獄無乜分別 諗起&睇到有關受精至出世既動畫都覺得好核突好得人驚

你形容緊既野會唔會係你體驗到ego

宣傳一下 我之前搞過一個FB PAGE 分享左D靈性資訊and我既少少心得看法
有興趣可以睇下，乜咩睇法都可以大家傾下

係夢度其實可以restart係某一個時間點，再俾人圍多次就唔殺佢地 直到你滿意為止 巴打都係平日唔覺意收埋左啲憤怒係潛意識度姐，原諒自己對人動粗既念頭，盡量心平氣和就可以

可能係夢到其中一個前世，但自我保護所以個夢有偽裝，因為怕自己接受唔到

下次睇到手既時候如果知道自己發緊夢，試下叫幻象破滅，咁你就會睇到本來既畫面同真正既劇情

有冇外星野聽下？

留名學野

有無巴絲整合下值得睇嘅書？
新人呢排狂買書
已買書，與神對話
脈輪全書
人類圖 區分的科學

想問下生命之花同地球大拙火值得睇嗎

源場
西藏生死書

FF少陣啦 成班圍埋係到自high
笑撚死人咩

咁你咪返去你個post度圍爐自high唔好係度獻世啦

已睇化 總有人成世都唔明

用下腦去學科學啦，學埋晒啲冇logic既野當秘笈，知唔知咩叫量子力學？讀多啲有邏輯既知識啦，我黎屌醒你地炸
仲講埋同神溝通，土星有冇神呀？？
成日以為生命係宇宙物質唯一出現既形式唔好笑死人，駁唔駁到呀？

如果你所認知既神就係耶教講既某個人咁你都係出返去，廢事你俾人笑到發脾氣 神只係一個稱呼，可以係自己，可以係一啲能力比你高既人，你去執著粒字去睇野只係顯示到你既無知。

物質組成既一個形體唔代表有「生命」，你唔會話一舊石頭有生命，一個屍體入面有生命，只有當有「野」依附左上去並受到外界既刺激，個舊野先會產生到生物電。如果唔係我去街市買堆器官我都可以砌個所謂生命體出黎，不過會彈左堆蛆蟲出黎咁解。

姑且勿論好多科學家嘗試用量子力學去prove靈魂既存在，只有你自己死左先可以承認同接受到人地套理論岩唔岩。你係度笑人屌人無意思，你講啲大家都識既科學理論都唔會說服到任何人，科學就係要用黎證實呢啲所謂既神秘學岩唔岩，今日有科學家講世界有靈魂，聽日又有個所謂權威講根本無，但又唔知自己意識從何而來。

人對所謂既現代科學所解釋既野唔滿意，先走去尋求「外道」人有追尋自我既本性，正同你一樣不斷去搵野去駁呢樣個樣唔存在，但又唔好好去認真去研究人地啲理論，再逐字逐句拎住人地本經典去prove點先叫岩，只識係度不學無術。

我同你一樣都係度對牛彈琴，唔該你尊重下你自己，落返去你個快樂地獄啦。

不嬲唔相信有階級之分既物質既出現，耶撚只不過係比你地更加無知既人黎姐。
逐個point同你理論，
神係代表自己，咁意義何在，咁神呢個指稱又係咩含義。神如果指稱係比人類更高能力既物質既存在就好話。正如我上面講物質唔存在能力之分，剩係存在物質同物質之間既相互作用，係生物層面上，而所謂強弱之分只在於物質同環境既相互關係，有利生存既特徵要配合有利該特徵生存既環境先可以為之強，但環境每一秒都改變緊，所以唔會有固定既階級之分，詳情睇演化論。

而根據我讀過既bio知識，所謂既生物電只不過係神經細胞既周邊因為保持電子平衡而轉變左既電極而產生既電流，而入面既電子果堆野就係你食緊既電解質。所以藉由呢啲神經脈衝推動你腦部既思考而產生你所講既靈魂。但[靈魂]只不過係一連串既代學反應，(身體需要某種物質會產生反饋同正饋機制去令人偏向做/攝取某樣野，而相對地因為呢一連串行為而改變左下一次既反應)。

而我想笑既係見到外星人，神呢啲咁狂妄自大既字眼所以先想笑姐 ，呢堆訴諸無知而比人想像出黎既衍生物根本不值一提，更何況妄想到物質得生物一種表現形式
你有冇試過諗下如果你係粒塵，接收慣塵既文明所帶黎既慣性知識，你會唔會覺得生物係同塵同一種形式既野？ 呢種根本就係以自己物種為中心而衍生出既自大理論

So, 有錯就請指點

睇返你地上個post，除左時間係唔係線性有討論價值，其他唔見有

呢個topic大前提係究竟呢個世界有幾多條時間軸，我個人主張命定論，所以我立場係得1條，所以唔存在任何平行時空。以你地既命題時間的確係可以曲線同直線，近代唔少實驗都顯示到時間係可以有唔同速率同加速率，所以我都同意係有曲直。但重疊就不敢苟同。

先唔理命定論先，以有平行時空為前提下，時間軸重疊帶黎既後果就係會係有2個自己出現係同一個空間，由於從來冇見過人口有突然多同少既現象，加上發生左既話會好明顯，所以一定會被發現，因此可以否定呢1點。

但我中學果陣有排成日諗，假如呢個世界係得1個空間，而時間線係可以1分為2，而每個同物質群體由1分為2既時候時間線都會1分為2，即係話我同你出自同一個祖先，但因為唔同既生活習慣同時間線既交疊而產生出唔到時間線內在既成份，而導致世界上冇物質係100%相同，只不過係不同既組合，所以我同你係時間軸既概念就可以咁理解。但成件事個感覺都冇邏輯可言，所以最後我簡信命定論。

訓醒就發表下高見啦
呢個post唔係討論架咩

無訓過
神於我而言，就係自我(Ego)，負責思考同分辯既一種機制。理性去理解就係自己，神對人類既意義可以分分已知何謂神、或用來解釋一切萬物出現既一個象徵符號-「未知」。何謂「全能的神」，宇宙萬物有著奇妙既吸引、物質及能量既互換，呢啲組合對人黎講就係一個「自然規律」，當你感知到自然規律，又無從解釋，於是就有人指神就係「全知全能」。其後有人將佢擬人化，於是神對普遍既教徒黎講就開始擁有其形象：殘酷無情、喜怒無常的。但實際並非只有一個造物主，而係每個人都係造物主，只係分左少少先後次序，例如我今日將木既物質塑為一個雕像，我就係呢樣野既造物主，從前有群「人」創造左個星球，個群人/物質就係造物主，而你就將呢個唔知姓什名誰既粒子稱呼左佢做神。

承上，分別心係我地自我意識既一種學習同理解機制，例如某男生見到某女生，覺得佢聰慧可人、美麗純真，就稱呼佢做「女神」。呢種情況應用於古代，當出現一個人而你認為佢比你優勝，就算叫左佢做神、薩滿、族長、智者、佛、科學家、外星人等等。而往往係，佢悟通左如何操控物質、任意吸引特定物質、甚至能夠徒手進行能量互換定律，你問佢佢未必解釋到俾你聽，故此古代既智者就會答你：「係神賜予我的。」

生物電係呢個圈子會被稱為能量場。呢個理論無法完美解釋靈魂由來，乃至存唔存在，故此不作深入討論。身體會根據需求而去攝取佢所需既物質，以假設有靈魂來計，我做緊功課急尿就要去排毒，如果我唔去就會瀨，咁樣就係造成「被逼」要去廁所既反射動作。但做功課呢個行為並唔係反射動作，而係需要經過思考。如果經過特定既刺激就可以令每個人寫1+1=2，就唔會有人提出甚至寫1+1=3。更加唔會有你同我係呢度傾計既思考出現。而大腦需要受刺激先會思考並產生新既突觸，如果一個人困係一間房，每日只顧食訓屙，佢既突觸只能夠發展至此，每日回憶點樣行去廁塔，電流走回大腦特定記憶儲存區，並日夜輪迴呢種吸收同排泄既反射動作，未有思考逃出去呢個發展突觸既可能性，直到身體裡既物質輪迴到左盡頭，身體死去。係固有條件下，尋求突破，念頭從何而起？當意識自己既落後/生活條件唔好，希望改變，進化論就由此開始。

我唔明白你講咩「物質得生物一種表現形式」
如果你係粒塵-實際上本體我真係只係一粒微中子，當我同其他物質相遇個陣我就可以組成一粒粒子，再同其他物質組合我又變左個人類身體。生命既形式係唔係唔係可以係「可見光既頻率」中所見到既物質就能夠叫生命？你更加無得否認你自己係咪只係一舊識反射既一舊肉，面對住宇宙外既一切，係不可見光既頻率，但又能夠對科學探測儀器有相對反應既頻率而形成既一團能量（例如黑洞、星雲）佢地又係咪應該被稱為生命？因為呢舊識做反射動既肉，正正係由呢啲萬物既組合而生，咁佢地係咪神或者係其他存有，而咁岩我地有得用身體，佢地無，而只能做組合個一part？所以所謂鬼怪神呢啲，都係另一種形式既生命表現。

勁喇叻喇，躝啦

命定論係統計學上計算所有可能性既一種數學，條件係例如你擁有一個身體，個身體就係呢個組合，佢會不停透過你既飲食攝取（新既data)去運算你既身體既壽命，你不斷補充能量既時候同時你每一個動作都會消耗左你身體裡面每一粒物質（細胞週期）直到所有物質週期計到最盡無得再用，完結。

咁你話我呢世人淨係坐係度唔郁咪得囉，係得架，你睇下古代啲木乃伊保存得個身體幾好，鎖死晒啲物質係度，一掂空氣就秒速風化。當你無得繼續細胞既週期，你就會「死亡」，保存左個固定唔郁既物質就變得無意義。

平行時空係出於以上所計算出既可能性而產生既「時空」，故此唔會有重疊既情況出現，但唔代表無得同另一個可能性入面既我溝通。

由於你已知「我想打鳩佢」呢個念頭，故此產生另一個「平行時空」既你去左打鳩某人，呢種就變左做「意識上的溝通」。同樣，你發夢既同時，係已知既可能性入面大家都同時發緊夢，「你地」就有機會同「自己」交集，由於時空交集產生左扭曲，所以你會見到自己/扭曲左樣子既男女，產生左夢境所謂既潛意識同埋接收來自未來既自己既可能性，俗稱預言夢，同樣地可以咁岩感知埋其他人既可能性，乃至係同一時空所發生既野。

以上只係對平行時空相對既概念

《一的法則》( 個人認為可信度最高嘅通靈對話錄。資料涵蓋面好大，大量資料緊扣「 靈魂學習目的 」同「脈輪系統」的關係，依方面資料好獨到，其他書冇交代。 但係咁多通靈資料裡面最難明。中譯冇實體書，要上網down pdf)

《前世今生 生命輪迴的前世療法》。可信度高，對自己面對緊嘅人生問題會有啟發，你會從更高嘅視野去睇眼前嘅一切。入門黎講好好。另一本唔錯嘅係《靈魂的出生前計劃》，類似性質。

同推 一的法則

唔該 繼續修行

認同，因為人最鐘意就係訴諸無知，對無知既恐懼會用自己ff出黎既野去合理化左佢，所以就有啲垃圾宗教。
神於我而言，就係自我(Ego)，負責思考同分辯既一種機制。理性去理解就係自己，神對人類既意義可以分分已知何謂神、或用來解釋一切萬物出現既一個象徵符號-「未知」。何謂「全能的神」，宇宙萬物有著奇妙既吸引、物質及能量既互換，呢啲組合對人黎講就係一個「自然規律」，當你感知到自然規律，又無從解釋，於是就有人指神就係「全知全能」。其後有人將佢擬人化，於是神對普遍既教徒黎講就開始擁有其形象：殘酷無情、喜怒無常的。

既然互相影響到既物質叫造物主咁，造物主呢個稱號只會係多餘，因為全世界既物質都係造物主。而我認為每一個時間單位既物質同下一個時間單位係屬於另一個物質。但唔認同既係，物質係相互作用，並唔係單向既作用，姐係你去雕木既同時，你既手會有磨損，身體能量亦都會流失，所以係雙向
但實際並非只有一個造物主，而係每個人都係造物主，只係分左少少先後次序，例....

無錯，但呢個只限於生物形式既物質先會有，因為佢地被下意識係要提高生存機率去繁殖下一代，延伸自己既基因。
下半部分，姐係你否定左外星生命既存在？因為你同我同世界上既人所謂既神只不過係無知代名詞，咁外星人，呢種話題仲有討論價值？
承上，分別心係我地自我意識既一種學習同理解機制，例如某男生見到某女生，覺得佢聰慧可人、美麗純真，就稱呼佢做「女......
而往往係，佢悟通左如何操控物質、任意吸引特定物質、甚至能夠徒手進行能......

生物電就係你地所講既靈魂有何錯？
生物電係呢個圈子會被稱為能量場。呢個理論無法完美解釋靈魂由來，乃至存唔存在，故此不作深入討論。

我上面都講過個演化(not進化)既野，生物會因為環境既轉變而會因應呢堆轉變同過往既經驗而做出相對既行為。急尿去廁所只不過係一個生物既生理機制，係一種生物過激反應既取向，而學習係另一種反應既取向，1+1=2 因為配合早前既經驗，大腦認為1+1答案做2會有利生存(學業成績etc..)所以會有呢個取向，相反1+1=3亦會有人答，因為大腦結合早前既經驗而得出(錯誤答案既思考邏輯被自己/同類形思考既人認同)，由於大家經驗(取向)唔同所以就會有唔同既答案
身體會根據需求而去攝取佢所需既物質，以假設有靈魂來計....

冇錯，但大腦每日刻都會受刺激因為周邊既環境不斷咁改變緊，而出現更多新(未知)既事物，假如將人放係間房，大腦既神經元既突觸係會會增加，因為房間入面既環境每一刻都唔同緊，但相對未知既事物較少，大腦發育得自然比較少(因為用低數量既神經元已經可以足夠生物係房間入面生存，為減少不必要既消耗，所以產生神經元發育慢既取向)，但事實上，環境係不斷轉變緊，生物亦都不斷演化去適應，並非你所認為既一成不變，假如環境係一成不變，任何野只會以佢果一刻固有既形態出現而唔會有改變
而大腦需要受刺激先會思考並產生新既突觸，如果一個人困係一間房，每日只顧食訓屙，佢既突觸只能夠發展至此，每日回憶點樣行去廁塔，電流走回大腦特定記憶儲存區，並日夜....

唔夠位之後論點下個回應講

呢一part就係正正係你地最大既問題。
我指出既係當你對一啲未知既事物去搵一堆解釋果時，經常會將果堆無知既事物擬人化或退一步擬生命化，而呢個諗法相等於認為凡是未知既事物都會以類近人/類近生命既形式去出現，而呢個諗法好自大，認為人類係成個世界既中心。而可見光頻率以外既物質我唔否認係會存左，但係係咪一定係以生命形式出現？未必，而係人類自大既妄想假定。可以係呢個世界未出現過既形式，甚至係物質形式以外既新形式。而神神怪怪更加係人類自大妄想既衍生物。而睇返你地之前既議題，外星[文明]，外星[人]等等就令人覺得可笑。冥想，只要對個腦既運作有更深一層既認知就會知道係冇可能

我唔明白你講咩「物質得生物一種表現形式」
如果你係粒塵-實際上本體我真係只係一粒微中子，當我同其他物質相遇個陣我就可以組成一粒粒子，再同其他物質組合我又變左個人類身體。生命既形式係唔係唔係可以係「可見光既頻率」中所見到既物質就能夠叫生命？你更加無得否認你自己係咪只係一舊識反射既一舊肉，面對住宇宙外既一切，係不可見光既頻率，但又能夠對科學探測儀器有相對反應既頻率而形成既一團能量（例如黑洞、星雲）佢地又係咪應該被稱為生命？因為呢舊識做反射動既肉，正正係由呢啲萬物既組合而生，咁佢地係咪神或者係其他存有，而咁岩我地有得用身體，佢地無，而只能做組合個一part？所以所謂鬼怪神呢啲，都係另一種形式既生命表現

你呢啲咪就係唔經過思考既生物囉
剩係識執人口水尾我特登入黎就係屌醒你呢一類人，知冇？ 學下用邏輯諗野啦

屌，呢part又冇左色

呢part算係同你地topic討論既部分
你錯誤咁理解左命定論，命定論係指，呢個世界只有1條時間軸同1個空間，世界上既野係宏觀既層面上係有無限個組合同可能性，但事實並唔係，所謂既機率亦都唔存在，例如我擲一粒6面骰，宏觀黎講佢可以係有1，2，3，4，5，6既出現可能性，但佢只不過係忽略左當中既計過程(空氣阻力，骰仔重量，到地面前既高度，落地後既反作用力，地面既物質)，所以先會認為每面都係1/6機率，而事實上係已經注定左係邊一面。套用係呢個世界亦如是，物質既行為只不過係由原子既相互作用，去到產生唔同既反應而最後作出唔同既行為，而現今科學除左電子既軌跡計算唔到之外，任何作用都可以用量子力學同物理去計算，所以世界上既任何野都係早已注定，只不過係粒子作用既一堆蝴蝶效應，所以唔存在平行時空同多條時間軸呢樣野，而我都唔認同

命定論係統計學上計算所有可能性既一種數學，條件係例如你擁有一個身體，個身體就係呢個組合，佢會不停透過你既飲食攝取（新既data)去運算你既身體既壽命，你不斷補充能量既時候同時你每一個動作都會消耗左你身體裡面每一粒物質（細胞週期）直到所有物質週期計到最盡無得再用，完結。

咁你話我呢世人淨係坐係度唔郁咪得囉，係得架，你睇下古代啲木乃伊保存得個身體幾好，鎖死晒啲物質係度，一掂空氣就秒速風化。當你無得繼續細胞既週期，你就會「死亡」，保存左個固定唔郁既物質就變得無意義。

平行時空係出於以上所計算出既可能性而產生既「時空」，故此唔會有重疊既情況出現，但唔代表無得同另一個可能性入面既我溝通。

由於你已知「我想打鳩佢」呢個念頭，故此產生另一個「平行時空」既你去左打鳩某人，呢種就變左做「意識上的溝通」。同樣，你發夢既同時，係已知既可能性入面大家都同時發緊夢，「你地」就有機會同「自己」交集，由於時空交集產生左扭曲，所以你會見到自己/扭曲左樣子既男女，產生左夢境所謂既潛意識同埋接收來自未來既自己既可能性，俗稱預言夢，同樣地可以咁岩感知埋其他人既可能性，乃至係同一時空所發生既野。

以上只係對平行時空相對既概念

假膠巴打意思係咪 呢個世界 宇宙只會存在一個結局？
因為人同人之間既命運 選擇都set死左
而選擇同選擇之間 其實係無揀呢個步驟
因為一切都係跟自然環境影響
所以當我行左第一步 其實 後面十步都已經set死左
而其實根本連第一步我都無得揀
命中注定 或者 被其他人既影響 影響我揀呢步

係咪咁既意思 非引戰 純理性討論

好似有d1999

yup
假膠巴打意思係咪 呢個世界 宇宙只會存在一個結局？

人同人係錯誤既觀念，因為人只不過係由細胞組成，細胞就由物質組成，而物質就由粒子組成，所以講到尾就係粒子之間既相互作用。而特定相互作用最多剩係得一個結果，好似化學反應咁，而不斷落去就變成蝴蝶效應。
概括: 世界係一場既定左既蝴蝶效應/化學反應。
因為人同人之間既命運 選擇都set死左
而選擇同選擇之間 其實係無揀呢個步驟
因為一切都係跟自然環境影響
所以當我行左第一步 其實 後面十步都已經set死左
而其實根本連第一步我都無得揀
命中注定 或者 被其他人既影響 影響我揀呢步

係咪咁既意思 非引戰 純理性討論

好似有d1999
發問係好事黎，而理解亦要用邏輯，唔係就好易會誤信左好多野

理論上係，每個人既決定都會令所有野走向某個盡頭，最後就係所謂既末日

我認為人既「自我」（作決定既機制）就係一部迷你電腦，所謂平行時空唔存在係你現時既體驗層面，而係存在於係你大腦入面既一個思考模式，去演算所有可能性。

下半部分，姐係你否定左外星生命既存在？因為你同我同世界上既人所謂既神只不過係無知代名詞，咁外星人，呢種話題仲有討論價值？
我已經講過，唔一定係依照我地現有既身體形象、可見的東西先叫做生命，外星生命係指非來自地球既物質所孕育既野。人會好奇佢地存在既原理，就算搵到條蟲都覺得好開心，所以理解外星生命既出現，係一個值得探討既野，有人用科學儀器，有人會訓練感知能力，原理都係一樣。

生物電就係你地所講既靈魂有何錯？
能量場不代表靈魂，只係當有推動力（自我）既存在既時候就產生左生物電既刺激。靈魂據理解就係阿賴耶識，一個粒子最原始、不動、無念既狀態

但咁樣 你會唔會認為 人生好無意義呢？
如果咩都set死 無選擇既權利
我係呢個post向你發問 而你答我
全部都係既定既事實 係必然會發生
咁生存既目的係咩？

路程係既定但係你可以享受過程入面既苦與樂

講返多次，唔好用人呢個整體去睇呢個世界。另外，你所講既所謂每個人既決定只不過係粒子既運動，你連決定權都唔會有

又係果個問題，人只不過係粒子，做決定既唔係人，而係世界最初既粒子既運動
另外，有冇平行時空存在既假設性例子

咁點解要係生命(有機物)[你講既外星生命]？可能地球上既沙已經係你所謂既另一次元生物。同埋點解一定要將未知既事物當做我地生活之中出現過既物質既類近物？e.g.點解外星人會被設計成識講野/識用高科技既存在？只不過係參照現存人類既設定去加以提升，比人框框框死左。成件事會令人覺得好自己，(認為外星物質只不過係人類生活周邊物質既另一層次既提升，而非一個全新形式既出現)
我已經講過，唔一定係依照我地現有既身體形象、可見的東西先叫做生命，外星生命係指非來自地球既物質所孕育既野。人會好奇佢地存在既原理，就算搵到條蟲都覺得好開心，所以理解外星生命既出現，係一個值得探討既野，有人用科學儀器，有人會訓練感知能力，原理都係一樣。

咁果種推動力唔係就係你所講既靈魂？
不如比你所講既靈魂一個定義,
單個粒子係唔會有所謂既靈魂/念，一定要有腦神經細胞存在先會有你所講既靈魂，例如非有機物，沙，泥，岩，係唔會有你所講既靈魂一樣
能量場不代表靈魂，只係當有推動力（自我）既存在既時候就產生左生物電既刺激。靈魂據理解就係阿賴耶識，一個粒子最原始、不動、無念既狀態

咁點解要係生命(有機物)[你講既外星生命]？可能地球上既沙已經係你所謂既另一次元生物。同埋點解一定要將未知既事物當做我地生活之中出現過既物質既類近物？e.g.點解外星人會被設計成識講野/識用高科技既存在？只不過係參照現存人類既設定去加以提升，比人框框框死左。成件事會令人覺得好自己，(認為外星物質只不過係人類生活周邊物質既另一層次既提升，而非一個全新形式既出現)

地球間唔時都會有隕石掟啲地球從來無既元素同物質出黎，呢啲物質唔係我地星球出產既野，咁就可以歸類為「外星」，但大家依然存在於宇宙，所以同時我地係一體，只有位置距離既差別。

所謂一沙一世界，係沙既角度黎講我地就係佢既外星，我掟朵花過去粒沙隔離佢先有可能認識咩係花，你無得講外星人唔存在，係我地呢粒沙（地球）以外，仲可以有佢既文明同維度。外星人既設計如何並唔關我地事，而點解人類有眼耳鼻舌身意都係因為我地想點構造就點構造，有人鍾意生出黎做大眼崎胎都唔關我地事，並唔係由人類去猜度衡量而成，係由個「外星人」決定用咩形式去為你展現自己，例如聲音溝通、意念溝通，乃至實體化成人類身體或者平時大家所見到既類動物形態出現。
咁果種推動力唔係就係你所講既靈魂？
不如比你所講既靈魂一個定義,
單個粒子係唔會有所謂既靈魂/念，一定要有腦神經細胞存在先會有你所講既靈魂，例如非有機物，沙，泥，岩，係唔會有你所講既靈魂一樣

由於你唔願意用宗教既語言去俾我表達何謂靈魂，或者係你認知既宗教語言未夠多，所以我只能夠用現有既科學名詞去嘗試為你解答何謂靈魂。靈魂，魂之所在就係我上次講既無分別心、安住、舒適既狀態，能夠觀察宇宙萬物而無任何念頭既「齋望唔郁」既原始狀態，就係不生不滅，佛教會有個term叫佢做阿賴耶識。有啲科學家會稱之為微中子，但係呢個所謂既核心係肉眼不可見，以「眼見為實」既局限討論底下，就無法討論佢既真實性，只能由你親身去感受自己既存在。

至於推動力，就係我地既念頭，若要分層次，就係阿賴耶識通往呢個物質界既下一層-意識，意識就係我所講既「自我」。當你靜觀世界，覺得一切非常自然，但會突然產生疑問：「究竟佢（呢個粒子）做緊咩呢？做乜會變左咁既樣既？」意念既出現，就係啟動物質既組成，乃至係所謂腦細胞既出現，組成一個能夠係物質界停留頗長時間既載體，去融入你感到疑惑既世界，從而去體驗佢，不斷同呢個空間既物質相互刺激，從而產生左輪迴，因為每一個刺激都會產生一個步向死亡既結果，你就會體驗佢直到你身體死去。

我地個念頭會令到物質改變既一個實驗，將同一杯水分開裝，再將兩杯水貼上祝福同詛咒既貼紙，再放落顯微鏡後佢會出現唔同既圖案。故有日本科學家用《生命的答案-水知道》，去研究呢方面既野。

總括你呢條問題，物質就係物質，「靈魂」就係「靈魂」，物質係一個由意念衍生既附屬產品，即係意識就係造物主，而靈魂=阿賴耶識+意識（推動力）/物理學上既理解F=ma

無，因為平行時空只存在係你個大腦運算入面，夢境只係提供你可以實現佢既建議既一種扭曲顯現。

咁其講咁耐果堆野都係代表未知既事物既代名詞姐，而水 果個實驗只不過係光折射既問題黎，
不過開始明白你思路，以意識為大前提，再由意識產生出物質。咁姐係物質可以憑空用意識制造出黎？
如果唯物主義表現唔到出黎，咁真係討論唔到落去，只不過係一堆推論。用唔到邏輯去理解

咁假如平行時空存在，佢會係點存在？
我理解既平行時空係唔同世界有唔同平行既時間線存在。假如我幻想我係一個女人呢個係另一個平行時空既話，咁背後既粒子物理法則咪會推番？我覺得唔係，因為一個作用只會有1個結果 係化學，物理同可以見到，所以先有固定答案係考試。如果有2個結果咁當初粒子既運算過程就有2個結果，所以唔成立。

同你d濕鳩無計傾唔撚洗思考姐

唯邏輯至高至上既on9仔學下用右腦諗野先啦

有時真係忍唔住笑
又會有人自認唔用腦思考都有既
右腦思考咪姐係ff囉，講你剩係識ff呀
唔用邏輯思考仲引以為傲，真係笑撚死人
唔怪多咁多戇鳩仔好似你咁成日顛倒是非

人唔笑狗都吠

咁姐係物質可以憑空用意識制造出黎
係，佛教都有唔少關於呢啲「神通」既記載，而我都開始捉到少少路，大概理解呢啲神通係點樣做到，亦都係某啲情況下我亦做到佢地記載中既野。

對一般人黎講會係違反乜乜乜乜，但如果我上面講既野正確，而我既意念夠強成為一個動能，令一杯水變左做火、係手度變左舊金出黎等等，而我做呢個行為唔會導致科學家想殺左我拎我去研究，我會希望能夠嘗試用所謂科學或者大家所講既宗教去解釋一切，等大家唔洗再係啲無謂terms度糾纏

最後，宗教的意義在於每一個人自己喜歡既思考模式。例如我鍾意用科學解釋一切、有人鍾意用佛教解釋一切，然後用自己第一身去慢慢體驗人地所講既推論，獲得答案。

每一個字都係人去賦予佢意義，包括呢場對話，所以符號同文字對我黎講無任何意義，其他人既人生一樣係。所以有時唔洗急於指出人地有幾錯，因為根本大家到達終點既路唔同，有快有慢，做好自己本份先係最緊要，人地咁岩問到你咪講下自己睇法，祝你生活愉快

巴打做左啲咩
係，佛教都有唔少關於呢啲「神通」既記載，而我都開始捉到少少路，大概理解呢啲神通係點樣做到，亦都係某啲情況下我亦做到佢地記載中既野。

巴打係真唔係
對一般人黎講會係違反乜乜乜乜，但如果我上面講既野正確，而我既意念夠強成為一個動能，令一杯水變左做火、係手度變左舊金出黎等等，而我做呢個行為唔會導致科學家想殺左我拎我去研究，我會希望能夠嘗試用所謂科學或者大家所講既宗教去解釋一切，等大家唔洗再係啲無謂terms度糾纏

呢個我同意，我同意宗教係一種概念同思考方式，但係我本身反既宗教係指重故事/規條 大於思考方式同信念，所以算係反緊本末倒置既宗教
最後，宗教的意義在於每一個人自己喜歡既思考模式。例如我鍾意用科學解釋一切、有人鍾意用佛教解釋一切，然後用自己第一身去慢慢體驗人地所講既推論，獲得答案。

但係上面果條友冇人點醒佢真係第日會出事
每一個字都係人去賦予佢意義，包括呢場對話，所以符號同文字對我黎講無任何意義，其他人既人生一樣係。所以有時唔洗急於指出人地有幾錯，因為根本大家到達終點既路唔同，有快有慢，做好自己本份先係最緊要，人地咁岩問到你咪講下自己睇法，祝你生活愉快

又轉唔到色
巴打做左啲咩
係，佛教都有唔少關於呢啲「神通」既記載，而我都開始捉到少少路，大概理解呢啲神通係點樣做到，亦都係某啲情況下我亦做到佢地記載中既野。

巴打係真唔係
對一般人黎講會係違反乜乜乜乜，但如果我上面講既野正確，而我既意念夠強成為一個動能，令一杯水變左做火、係手度變左舊金出黎等等，而我做呢個行為唔會導致科學家想殺左我拎我去研究，我會希望能夠嘗試用所謂科學或者大家所講既宗教去解釋一切，等大家唔洗再係啲無謂terms度糾纏

呢個我同意，我同意宗教係一種概念同思考方式，但係我本身反既宗教係指重故事/規條 大於思考方式同信念，所以算係反緊本末倒置既宗教
最後，宗教的意義在於每一個人自己喜歡既思考模式。例如我鍾意用科學解釋一切、有人鍾意用佛教解釋一切，然後用自己第一身去慢慢體驗人地所講既推論，獲得答案。

但係上面果條友冇人點醒佢真係第日會出事
每一個字都係人去賦予佢意義，包括呢場對話，所以符號同文字對我黎講無任何意義，其他人既人生一樣係。所以有時唔洗急於指出人地有幾錯，因為根本大家到達終點既路唔同，有快有慢，做好自己本份先係最緊要，人地咁岩問到你咪講下自己睇法，祝你生活愉快

想問下巴打們點睇靈異事件？
因為我呢排呢同一個曾經撞過鬼嘅人有接觸，之後身邊開始出現好多奇怪事情，例如一晚內遇到五過瘋狂駕駛者，差啲俾人買起
又例如我係室內閂晒窗但係都會比雨整濕
我嘗試過問整鬼我嘅係邊個，即時感覺到一隻啡色巨型甲蟲

但so far其實我覺得佢都冇惡意

隔離法科post好似講過用鹽水沖涼/浸浴可以趕走佢地 沖左幾日鹽水啲感冒好左好多，唔知用黎趕鬼有無用

旺角樓上鋪有甲蟲啫喱賣，喂佢食之後當寵物養

鬼鬼鬼你就鬼，佢可能係你嘅高我，對佢好啲呀

高我會整蠱我？
但天使我已經見過啦喎 又多一個？

推

Lm

最近學緊脈輪，睇緊本脈輪全書，對脈輪學說幾有共鳴。

佢話當你探索完一個脈輪，先可以去下一個脈輪。

最低個脈輪代表生存，當你有安全感，就會去下一個代表性既脈輪，性脈輪涉及到人際關係。

講返自己，童年缺乏家庭溫暖，好多野自己一個人面對，搞到大個做毒撚，唔係太敢去接觸陌生人，搞到得幾個朋友，講中哂。

你地冥想接收到既資訊 圖象 聲音 等等
你地係點分到係真確 定 只係自己幻想出黎
好難去分辨呢樣野

我試過俾d圖像嚇親
我諗自己幻想出黎嘅野唔應該會嚇親自己掛

推 好想聽分享

FF唔出奇架

推
睇黎大家都去左各自修行

有關死滕水嘅紀錄片

最新個集通靈之戰第16季第6集
有講雪人.睇到就諗起之前投機巴講個D獸
有興趣可以去睇下
不過個集暫時得百度網盤. 要10號先有線上睇的LINK
比左LINK大家先
PW：95e8

有冇人有聽過地球人呢個節目？

多謝解答
咁我個次應該都係夢中破夢又唔夠力量

今日第一次見到11:11

推
想知月球個邊點？

點睇有堆鬼佬黎香港搞宇宙勢力聚會收人

想去但英文屎

個月亮好似著咗燈咁光

邊到睇到

睇左咁多關於靈性嘅資料之後，令我諗起如果一個人直覺好準（e.g.腦入面感覺到把聲預測考試分數 10次有9次準） 咁呢啲關唔關靈性事？ 定係思覺失調

琴晚半夜係張床到訓訓下教醒左 合返埋眼好強烈嘅白光(定唔知係俾合埋眼啲白光整醒左) 中下方仲有條小彩虹 合多幾秒都係咁 阻住我瞓覺所以就開返眼啦

開返眼之後感覺到有個眼symbol嘅水印係空中 又唔係真係見到喎 跟住想分下心就玩左成個鐘手機

成個感覺唔係驚嘅 不過我又未試過啲咁嘅野 事後玩緊手機先覺得有啲驚 之後訓返又變返正常

究竟係我on9定係關呢個post事 求指點

源場出左3

有無師兄學過Reiki
有無導師推薦